林奠四點半記招

唔知今日講咩呢
今日又有冇戴口罩呢

封關

我愛樓豬 樓豬有冇戴口罩

冇期望

分分鐘用緊急法禁止醫護罷工
邊個請假拉邊個

日日戴

封關會跌入圈套...

唔會封關 會採取多項措施 乜乜乜

今日放晒風啦

我唔信今次佢仲可以夾硬黎

口罩同奶罩唔同架

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

真，醫護罷工真係春袋

bingo紙

淨係講政府部門work from home
要醫療人員緊守崗位提供服務

不封關，不停市

我無咁蠢

9成都唔會封關 反社會人格

譴責炸彈同醫護罷工？

又嚟 dklm 拉哂佢lor

係咪又係屌人暴徒?

等緊

拉囉，罷工成功在望

封關？

拉完咪又係唔夠人返工

戴唔戴口罩呢

我只係想追撚住條仆街黎屌姐

唔信佢會封

緊急法迫番工

Bingo紙ready!!!!

民建聯都開聲撐封關
睇下係咪即跪

同全香港人公佈佢中左招

病假囉

我地係唔會俾人威脅到嘅！

咁重口味

唔好氹我開心

醫護手足
係既話直接resign

咁仲好罷工

見到呢條臭閪就好撚嬲

都幾肯定係應民建聯同國家指令封關

Source ?

上帝無叫我封

封關係暴徒圈套

劇本： 唔封

又想講啲咩19野。講完好似又覺得自己做左好多野

少數派都出到聲話封關唔通

含柒啦，屌你都費閪事！

會宣佈放假 離開香港一段時間?

重申咩都唔做

i dun think so

唔封關就民賤聯落唔到台

要考慮可行性

講番公務員唔洗番工
完

譴責暴徒深圳灣放炸彈
止暴制亂

重申禁蒙面法，黑警有特權，加強口罩禁運，扣起口罩炒賣。

留返個屎眼比我OK？

封關呀 你老母

擴大拒絕入境省份至廣東，浙江，河南，重慶市...強調不會完全封關...

幾撚時死

又出黎講廢話

譴責暴徒深圳灣放炸彈 批評醫護罷工唔專業 中港一家人繼續唔封關

動用緊急法阻止醫護罷工

唔封關唔洗開

放風封關定點

真·攬炒👍

港府 即將 宣佈：停市 4日，3/2 才復市

IG 恆指 現報 26,800

今日下午4時林太開記者會

添馬艦消息, 接近特首辦職員透露,林太將於今日初四28號公佈 加強控制疫情措施, 將會利用「緊急法」採取臨時措施控制疫情 , 減少人流 除中小學停課 亦避免港股一開市時暴跌,所以延長公眾假期四天,1月29至2月1日列為公眾假期,2月3日復工,一旦有需要考慮再延長。
另外為免社區傳播,運房局已動用4條本年入伙公共屋邨部分單位為臨時隔離中心或臨時醫護人員宿舍,將與確診人士有緊密接觸及其家人遷入臨時隔離中心。
包括黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

出黎提提大家聽朝準時返工

緊係緊急法

林奠係咪會跌入圈套

唔會封關。
唔會因為暴徒放炸彈而跌入暴徒圈套

最多咪要人加張醫生紙，學澳門，睇死佢都唔肯封關架啦

攞住支槍 逼你返工

有啲保留

佢到底有幾多個圈套

我信中共 我要奶共
唔封

預測
柒婆：全部都係廢話

佢都慣㗎啦

唔係封關就入番去你老母個閪度啦

急緊法

我覺得似聽日放假多啲

估:
唔帶口罩
遣責煽動罷工
遣責炸彈威嚇人罷工
正研緊急法對付罷工人士
封關係不切實際
(唔希望講中任何一個)

佢同啲黑警都夾硬黎咗半年啦

派返收起哂d口罩啦，仆街

似係啦

林奠同全港人類為敵 肯定唔會封關

拉晒冇人返工

林鄭宣佈: 香港將會接受所以武漢人來港並提供免費治療 齊齊攬炒

唔好封關 我要攬炒

辭職點計

推到有記者朋友問佢緊急法單野啦

佢邊敢戴口罩，唔驚得罪黑警咩

會講「接受民建聯」提議封關

我張bingo 紙呢

我地政府會嚴陣以待
盡全力配合國家需要
共同抗疫
再次重申香港不能亦不會封關

林奠：所有健康院都會變肺炎中心，方便市民就醫。

肯定中撚哂

佢哋覺得無人辭

我同醫護一齊罷工

留名睇
重申封關不可行

打七佢！

叫人唔好罷工

條撚樣唔會有好野講

宣佈封關我切

似係會封關 然後令醫護冇藉口罷工

拉完仲冇人返 我睇佢拉得幾多個

會要求邊境職員加強警告入境市民

我就唔L 信會封關啦

一係封關 一係home office 唔出席每週行會記者會

但係呢幾條邨都好近市區 會唔會喺流料

柒婆： 不排除呢個可能，但唔封

除非死刑 否則完全無一個代價大過染病

冇口罩 唔會封關
話現在措施已經有效
不支持醫護罷工
支持警方繼續以暴製亂

會再講公務員放假, 私人機構可以自行考慮, 醫護繼續努力返工

我睇死佢唔封

想個個保衛家園？

有呀，連坐法，拉你老婆仔女

又要止暴制亂

强烈譴責暴徒破壞香港安定繁榮，
特區政府會不偏不倚維持香港秩序…
下删一萬字

辭職 封關啦屌
依條仆街係到唔知做咩

肯定係講廢話 唔會封關

記招只係拖時間

去狗屋附近做隔離中心啦屌

冇可能
封關政治不正確，香港變疫滬都唔會封關

係時候又拎張bingo紙出嚟

我跟 不過係全面禁中國人入境 我當眾切

叫距食屎啦

bingo bingo

傳林鄭利用緊急法禁止醫護人員罷工
違者罰款及監禁

並堅決不會封關

頂 比你講晒

等話緊急法強制返工

Lm

根本佢唔洗真係出席發表言論
佢只要話佢有記招
全港人都知佢想點
我地太了解呢個8婆啦

人無恥 便無敵

屌你老母 廢話又到

1賠1.001呼籲醫護唔好反抗

下一步：人工減半，邊個罷工/辭工或者唔做嘢就拉。

宣布封閪

如果林奠無口罩, 發夢揾人狂咳唔咳。

又係民建聯成功爭取

用緊急法消滅武漢肺炎病毒

似向醫護施壓

一撚定有遣責炸彈威嚇訪港同胞
研緊急法對付煽動罷工及相關醫護
1.29 抗疫黎明 勢在必行

拉晒佢，無人做

屌 佢咪又係又唔會封關
咪又話唔係中央指示要做第一收容港

教訓醫護

拉你老母冚家拎

相信係強烈讉責

踢炮啦

中計啦

咁準備定bingo紙

推出反罷工法

兩個月之後大陸禁止人出街，然後香港成為整個地區唯一會出街嘅地方
然後政府話，冇唔俾人home office
Home office 同反罷工法冇衝突

屌，香港荒謬到笑話咁撚樣

any bingo?

共度難關

popo會立即拉人

可能會講封關，因為病患已經成功入境

柒婆為咗表忠，宣示自己對黨同雜種的信任，今次除咗宣布繼續不封關之外，仲會宣布不戴罩。柒婆為咗以身作則，不但自己唔戴口罩出席記招，仲會宣布自己唔戴奶罩。為咗證明自己坐言起行，佢會在記招上當眾解開上衣，露出雙乳，顯示自己已經冇戴奶罩。

安排3萬黑警同藍屍義工守住醫院唔比你地罷工，一離開就起你地底

宣佈不封關
會立緊急法禁止罷工

緊急法逼醫護返工

記者可唔可以幫手問幾時撤口罩入口禁令?

好撚似佢啲語氣

宣布 HAEA 為非法組織

不切實際
考慮一切方案抗疫
希望一眾醫護人員保持冷靜理性
不存在犧牲醫護人員教大陸人

講乜鳩我無興趣理
但千祈唔好認衰戴口罩

應該係緊急解散工會

點會，香港人咁鍾意返工

堅持止暴制亂
强烈批評罷工
絕不會中圈套

九成九會封關，點拆

唉，香港人幾時先識罷工

9up政府放假 講下有咩部門開 再講2句鼓勵說話 答幾題問題就完

我絕對唔會中計

不封關 不上班
港共政府 屌你老母
出賣香港人
大家一齊罷工呀

一陣又話依兩日一直全力抗疫
開咗十三個會
再成立咗一個唔知咩委員會

九點未返到公司當暴動

緊急法立即解散工會

一定中晒

個反社會人格777可能只係用緊急法禁止醫護罷工
封關?不了

我估封三日
你哋咪再叫罷工

唔係無限期封關嘅話 照罷

禁奶罩法即時生效

開幾多會唔封關都無用

點解你仲可以咁天真⋯

同反民主派打哂龍通啦
同琼子講我封關啦你地快d話你地成功爭取先啦

帶佢老母

一定又係摟屌

預測:
動用緊急法 禁止連登 FB TG 發布任何有關醫療人員罷工既訊息

似緊急法禁罷工多過封關

“對於廁所比人炸深表憤怒“

我唔想見到 dur咗嘅波

淋病
有帶口罩@1.8
冇帶口罩@1.000001

唔請假咯 直接辭職 林鄭你自己黎醫

我買100唔戴口罩

封城啊DLLM

似係炸彈個單，之後重申唔會封關

馬謖帶兵

fuck.....女毛澤東

我估
做下樣希望 僱主 放多2日假
但扣唔扣錢就自己傾

已經好大讓步啦

三白眼 殺人犯嘅面相

各位非公務員準時番工

全力止暴制亂

好嘔心

好似話眼珠咁款多數係變態/殺人犯，真係咁準

醫護先係莊 垃圾政府有鬼條件講數咩

講真，呢條8婆有邊次開完記招，會有半句岩聽既野架，都7個月喇，仲有咁大班人係咁傻咁天真咁對佢有期望
關就一定唔會封架喇，你地準備定點屌佢好過啦

又唔知有咩毒計害香港人

同以前啲殺人犯一樣樣

我覺得似，始終恐襲佢一定會講，分分鐘話去成立特別小隊反恐，再重申唔會封關

政府了解一小攝醫護人員對工作感到壓力
就此我已經指示咗食衞局同醫管局加強溝通
確保醫護人員嘅感受得到照顧
包括設立熱線提供輔導

另外都留意到坊間有一啲意見指要全面封關
不過經過深思熟慮，呢個做法不可行
因為全面封關需要牽涉多個部門
大家都知道由聽日開始政府部門都會在家工作
相信唔可能確保有關安排得以實行

但我必須重申，特區政府應對疫情嘅採態一直都係走在疫情之前嘅，我有信心能夠加強現行措施，包括落實電子申報系統，從而紓減疫情，請大家放心，疫情若然喺社區爆發，特區政府必定盡力向內地採購足夠口罩，供市民日常出行之用

最後，近兩日都發現喺一啲地方有炸彈，政府必須嚴厲遣責暴徒嚴重妄顧市民生命安全，重申你哋嘅所謂訴求係唔可能因為用一啲暴力嘅手法而得到實現！

公務員在家辦公，絶對係老點香港人！
根本就係公務員放有薪假期，唔使返工，糧照出！
政府內部文件冇可能帶回家中，政府內部電腦系統係更加冇可能連線到公眾網絡！
絶大多數的公務員，根本冇可能在家辦公，根本就係唔使返工！

林奠：請照顧國內同胞

好想聽記者講
屌你老母呀林鄭月俄
扮傻

Exac7ly
係放緊假唔係做野

禁止罷工禁止辭職

記得聽日1.29罷工

我打賭林鄭一定係恐嚇醫護人員 罷工後果會好嚴重

其實嚴重到咁 可能真係會講封關

賠率：
1:1.001 措施加大力度
1:1.01重複公務員home office
1:1.1延長中小學放假
1:50緊急法應對醫護罷工
1:100封關
1:1000實行五大訴求

最多咪 供唔到樓 破產 4年一條好漢
死左就咩都冇 真係自己諗啦！

黎先生︰我嘅訴求就係返工

政府都識玩被罷工

你可以負責出新聞稿了

佢把口咁臭要遮下

應該會中曬，完全唔洗諗

延長公眾假期？

:我下台

0分

又益民建聯

1. 強烈譴責有暴徒於口岸放置炸彈，於粉嶺堵路以及縱火，封關不設實際，絕對唔會墮入圈套，呼籲市民與呢啲恐怖分子割蓆
2. 訂定緊急法，禁止所有醫護人員疏忽職守
3. 呼籲市民主動與僱主相討工作安排
4. 於18區設置肺炎專科診所及隔離營

選舉來了 建制應當悔改

完全禁中國人入境我裸跑

批準你戴口罩裸跑

要顧及內地感受 中港一家人 應合作共同抗疫 免費接受病人

你老尾就恐襲

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

推

推推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

行政長官林鄭月娥記者會出席官員座位圖。

政府下午4時半開記者會，現場座位名牌顯示，除行政長官林鄭月娥外，出席的官員還包括保安局局長李家超、以及負責出入境管制的入境處處長曾國衞、海關關長鄧以海。

出席的醫療體系官員就有食物及衞生局局長陳肇始、醫管局行政總裁高拔陞、衞生署署長陳漢儀。

運輸及房屋局局長陳帆、商務及經濟發展局局長邱騰華亦會出席。

簽咗
大家簽咗未

我要封關啊

共產黨不是鐵板一塊

會唔會邊個罷工拉邊個?

拉晒佢啦

入境處處長 海關關長都有份

now live

倒數9分鐘

我要封關啊 屌你個閪

期求普通打工仔放多4日假啦

應該係抹黑醫護
呼籲共同抗疫
同中國血濃於水絕不封關
加強防疫措施
政府home office, 請各市民記得返工

拉晒咪變相罷工
奶左野又要隔離 有鳩分別咩

想放假？ 做政府工就有得你放有薪假

6分鐘

係唔係準備遲到？

遲唔遲到
遲到 1.25
唔遲到 3.45

例遲

希望封關

前線安全套表示

仆街林奠幾時中招死

我唔見人就唔會中招

Link?

我相信黨

影片讀取失敗

2分鐘

緊急法

㩒入條link

遲到撚

直播準備開估

屌你老母

永遠做野做一半

重申人道立場免非港人醫療費用，提醒港人出院記得找數
港人優先違反基本法及一國兩制
呼籲醫護基於專業緊守崗位，其餘政府工包括高官work fr home
咩都封，係唔封關

人影都未見

01: 1月30封高鐵

鑊鑊都遲到，教壞人

又遲到

遲到大熱開出

例遲十五分鐘先啦

遲到屌你老母

不嬲大排

遲咗3分鐘啦屌

又遲到 屌你老母

年年考第一但唔識準時

你估個個都有咁多個三分鐘畀你咩

遲到... 毫無責任感

仲未見人，次次都遲

可能次次都遲入考場

遲到

遲到 屌你老母

點解可以次次遲

冇一次準時

遲入都拎第一

係咪太多貓紙要收埋，搞到遲咗入場

準時係美德啊屌你

搵次唔撚遲得唔得，屌你林鄭隻臭閪

關乎全港人性命既野
林鄭表示關我撚事 食埋小小野先啦 遲小小有咩所謂

佢連人都唔撚係，仲同你講咩美德咁高層次

林奠戴口罩 1賠3

係咪死撚晒

可能係出面寫完份卷拎入考場交

屌你老母又遲

我買$100

仆街又遲到

買一千

宣佈全面封關 1賠100 有冇人落注

仲有兩粒燒賣呀，俾我咬埋先啦

唔戴

買100萬

細細地買

500

遲15分鐘，1賠0.1

10000

100%唔會戴

買10個口罩

冇美冇德，惡毒就有

肯定唔會封

次次都賴記者未set 好

仆你個街有冇時間觀念架

睇個出場陣容都估到想講咩

如果宣布封關
我直播裸跑

林鄭：我以為你哋未set好

正PK，例遲

搵次準時少少得唔得

1637 未見人

01講左初六膠鐵封站

遲到比儀胐感真係好差
公關做好五成 今日都唔會比人屌到開花

開記招遲唔緊要嘅 最緊要早死 當補數囉

lm

以車公支竹籤頭兩句為本諗呢個臭閪政府就啱架喇
點可能有期望

有冇一次可以準時?

冇

死八婆準時都唔識學人做特首

睇佢有冇口罩就知堅定流

呢兩日沖哂落黎
即係無用

封一個唔多人流既關口

究竟佢遲到呢段時間係做緊乜

點解成日遲...

羅湖 同 落馬周會唔會封？

李家超個牌都係到

得高鐵封有撚用咩

全香港都要你全面封關呀

一於聽日燒毒

屌你老母又遲到

無此準時

請不要走數

羅湖同落馬洲封埋？

戴口罩

一定唔會啦
估計主要係譴責暴徒借機煽動醫護搞罷工

講炸彈

做乜戴晒口罩

有罩, 樓上派彩啦

apple: 拒全面封關

林奠正式宣布封棺

做咩戴口罩

成班戴口罩

竟然戴口罩

竟然識帶口罩？？

終於戴口罩

林奠帶口罩

肯定講醫院同深圳灣單野

做咩戴口罩林鄭

成班垃圾做咩戴口罩

仆街喇

蒙面拉人未

有帶口罩

9官烈席

中！

載咗口罩點解講到嘢？

有口罩

收皮啦 咪又係要戴口罩

飛起咗梁卓偉

咁多戴口罩既暴徒！

wow 做乜撚野呀 笠哂狗罩

戴口罩 pk la

居然有戴口罩

唔係好撚打得架咩

冚家戴口罩

屌你老味今日又帶罩扮野

戴乜撚口罩啊傻鳩

蒙面暴徒

電視好多暴徒

終於戴罩

佢對眼咁無神 係咪中咗

蒙面暴徒一堆

仆街黑警仲唔上去拉人

口罩暴徒
屌你老母

為官者其身不正

準時咁撚簡單既野都唔識

又戴返口罩

有冇人覺林太戴左口罩靚左

成堆口罩暴徒

又係CSI口罩

佢考試係咪都係咁遲

班畜牲戴咩撚野口罩

帶口罩講唔到野

戴左口罩又會講到野

聽唔到喎

暴徙

用手摸防菌層

叫人講社交場合可以唔駛帶口罩個高管做乜帶？

強烈譴責有人煽動醫護罷工，
亦譴責醫護罷工係不負責任嘅行為

暴徒啊

超過3個人 又戴口罩 拉得

超過三個人, 又戴口罩

你真識食

食屎 一開波就話自己已經做撚左好多野

Wow 暴徒

777直喺好很多廢話

隻右眼好似有啲問題

無

特區政府高官集體干犯蒙面法

林鄭D眼神好恐怖

又話戴口罩就講唔到嘢

戴口罩講野咁撚屌

順眼好多

反蒙面法去左邊

口罩暴徒！

戴左口罩順睇左

反蒙面+非法集結

林太中左招有病徵？

每日開一次會都拎出黎講

齊心呀
叫你地唔好罷工

用手掂口罩

無
一鳩樣

拉人啊

仲係到我我我

佢對閪眼成撚日都咁

777掂完口罩又周圍摸

起晒霧

暴徒

蒙面法呢？

有特首唔做做曱甴
帶咩口罩

戴咗口罩聽咪唔到你鳩up

出爾反爾真係 中共班撚樣最嘔心既野

唔係好撚串架咩

開會有撚用
封關先有用

港共 : 開左3次會，升左級，好努力

屈xx話帶口罩既係暴徒

制造恐慌

死暴徒

蒙面暴官

有冇人報驚，成班暴徒非法集結

打腫左

每天召開督導委員會，不敢鬆懈

準備屌散工？

好似腫左?

入正題未 dllm

快啦 屌你老母 CUT TO THE CHASE

日日開埋D垃圾會都拎黎講

戴左罩都講倒野

暴徒拉得啦屌

林奠你呢個中國人戴咩口罩呀

一黎就講開會

好多暴徒非法集結
傻強呢？仲唔黎捉人？

你有prevention咩 防控 防你老母

口罩魔

有冇圖

眼皮提唔起

係咪中咗肺炎

罷工

得喇叻喇，你都唔係真心多謝就快入正題啦

入正題未

好遺憾

緊急法嘛，怕醫護罷工，還有乜好事做啊呢條死賤種

聽到眼瞓

又假新聞假消息

係咪帶緊懲教造果款甩毛口罩

講完廢話未

又講假消息

林奠有防過

港共 : 同心抗疫係目標，多謝各前線努力

開得會多，出得多新聞稿等於做咗野？？

廢話

先屌左你先

成班暴徒

感謝前線醫護盡心盡力

屌佢老母講野咁撚似支那班官

仲講廢話屌你老母

港共帶頭放遙言又得

感到遺憾好多假消息

睇落似

哇屌你老母 自己唔做野 而家你賴香港人?

呢條仆街真係好想香港死

BINGO GOALLLLLLLLLLLLLL
譴責暴徒發放假消息!!!!!!

感到遺憾有假消息

尋日星期一呀屌你

又賴

星期二？昨天？

屌你老味講會做咩未
你老味講假消息先

講啦。點解決呀。
唔好講咁撚多其他野啦

講重點啦

入正題啦屌你老母

開始屌你地啦

完全唔荒謬

仲譴責 屌你老母臭閪

假消息
真到仆街

好多暴徒

星期二係今天呀傻9

我

你既出現都荒謬

又假消息啦

啲假消息政府自己放

仲係度遣責

星期二昨天屌你

當香港人傻

緊急法控制言論？

入波

用屌人抗疫

星期二係昨天？
你有冇腦㗎

你可唔可以快撚啲死

上連登勿認真吖 777

on9收撚皮喇柒婆

假消息

應該？

擺明遼交嘈

開記者會回應連登呀？

所以咪假

fake news lor

比人篤爆左又唔撚認

訓醒未呀

未來人..........

講哂春呀

重政治計算

又賴fake news

港共 : 近日有大量fake news，協助國家分流係不實

又講廢話屌你老母

對網上大量假消息感到遺憾
最終受害嘅係香港市民
例子：香港醫療系統幫國家「分流」

今日係星期二

愈假愈真

暴徒特首

林奠假消息

又譴責咗啲人煽動先

快d宣布用緊急法禁止罷工啦

放假放到

fake news

正如我所講

講重點啦屌你老母

咁通常都中左

咁公開辟謠 姐係真啦屌

林奠帶頭發放假消息

點解無
一個香港既醫療系統好過幾多支那既省？

佢唔知

cls

分散精力

仲要屌咗你班人先

向相反諗就得

即係真嫁啦屌你老母臭閪

有咩冇可能 wo 777
講乜我都信

唔清楚喎

衛生署署長陳漢儀昨天（23日）跨部門記者會上說：「在一般普通社交場合，是不需要戴口罩。」

呢個係咪假消息？

一般社交場合可以唔駛帶口罩個高官今日有冇出黎帶口罩？

即係真啦

賴得就賴

仲煽咩火

強烈譴責

好似無多謝醫護人士

星期二係尋日

你的確有咁做 咩假消息呀？ 奶共賣港

屌市民重要過防疫

一係封關，一係三罷

fake new有幾撚阻到你

今日先係星期二

林奠係咪求先發表左港獨言論？

用錯稿

派彩：強烈譴責

免費治療咪姐係分流

你地叫人社交場合唔洗戴口罩
係咪假消息

之前先話醫療系統唔存在港人優先

簡直係廢話

林奠根本有反社會人格

未來人

個記者會係讉責會定公佈最新措施

強烈譴責 bingo

屌去死啦

記者可以問

"琴日星期二"
777 發放不實消息

強烈譴責 +1

比卡超帶口罩

港獨之母 自己唔做野 你賴返香港人?

你肯封關就唔撚洗咁多野講啦屌

一開波就屌鳩人發布假消息

呢好成個細路仔發忟憎噉喇 林鄭
你特首嚟㗎

佢鼻個鐵線係咪未㩒？

點解口罩可以講副野

對家認證 比人話中

星期二定琴日

監測假消息

佢D 時間用晒睇假消息
小氣到咁

好悶呀，快撚啲入重點啦

又懶 又想屈人假消息 你資訊戰冇可能反cup㗎啦

不如話比人適識破左，先爆出黎落你閘

入正題未？

入正題啦屌
廢話連篇

港共 : 網上fake new 令防疫工作受阻，強烈 _ _

又屌市民

火水救火 up廢話

屌你老母重點未呀

自己free比支那人引人入黎仲話人fake news

咁你免費醫病唔係鼓勵人落黎醫幫上面分流仲可以係乜撚野意思啊屌你老母

居然第一樣係度屌柒網民
我睇唔駛旨意有咩嘢做到出黎...

留名等睇俾民賤聯立功

好撚煩。到左今日仲譴責 仲嘈
解決問題既方法呢！

仲掛住譴責

明明係港英年代AO出身，但講野同處事方式都學晒大陸

csi 口罩

星期二 昨天？你咪發佈緊假消息囉ON9

病蒙左呀

入直題啦屌你老母閪

網民討論下又話假消息

陰撚左梁狗 而家補一句多撚謝

梁狗一定好谷氣

不實消息:
1. 777: 琴日星期二

專家叫你封關
你剩係封西狗有撚用

777散播謠言

唔係以為多謝幾句醫護就會令大家收貨

處理網絡謠言優先過防疫

林鄭：全部都係廢話

光頭宗去咗邊

口罩都唔識戴

1) 大福度減少兩地人流

係就好 2020最大喜訊

尋日星期二

你fake news!

廢人廢言

?

淨係聽親政府專家嘅意見

再次感謝4位教授

佢果隻膠邊黎
禁唔埋
政府係呢D垃圾
琴日仲有POST話人用政府野好似講到執到寶咁

原來係4點大話會林病版

學晒大陸咁成日賴人發放假消息

講一大輪就係有fake news, 要緊急法封連登

又係度讚自己人 on99

一時又戴一時又唔戴罩 呢班官真係好撚野

仲屌緊市民 你都好撚野
攬炒罷工驚你咩

一城之主 講野一啲風度都冇
真係你話中三畢業我都信

bingo

越描越黑 仲以為咩fake news

減少？

要大幅度減少兩地人流
仲唔封關？

邊有人上去呀on9

死要面 係要屌下市民先肯認低威

屌你 免費醫療 同 叫人落黎睇病 有咩唔同

又講7個廢話

一開波就講野有骨

專家去武漢未

香港人返大陸

屌你啦，新年都完先話要大幅減少

即係唔封啦屌你老母

減少香港人去內地

即係冇講過野

你老母而家邊個有病呀？

9up 十分鐘自讚，dllm

得啦得啦
講啦

限制兩地人流？啫係點

咪臭係

入得正題未
你齋講有咩措施得㗎嘞

即喺唔會封關啦

林鄭Mon post

講你就講啦 屌你老母

封關咪減少
講到終國人黎香港係好少數
癡撚線

大家睇路
03年班狗官又係咩用科學證據為本 話無社區爆發

講到尾，封唔封？

做咩戴口罩！？

自己都帶口罩喇 屌你老母唔撚叫市民帶

大量減少兩地人流，係兩地 係兩地 係兩地

有邊個香港人會上去

唔俾香港人上支那
但俾支那人嚟香港

想放棄 等Summary

落晒黎香港喇，
仲管制乜9

原來尋日係星期二

大把新移民上去

屌香港人經過關口喎

想賴9香港人

25，26號少咗好多旅行團
口岸好多係本港居民

即係唔封囉
可以安心罷工

又係依啲空泛廢話，算係咩措施
屌你老母封關啦

屌 封未 有身份證返黎咪隔離14日 有乜撚野好講

冇人想聽數據呀冚家鏟

仲要賴香港人自己帶病落嚟

梅開二道GOALLLLLLLLLLLLLLL
講數據強調指自己施政正確

可能講中咗

仲講廢話

你老母 禁埋香港居民入境囉

瞓陣先，講重點先叫醒我

數字遊戲
有咩人會過年返大陸呀

你講人數有咩用

即係唔會封關啦 屌你老母

唔撚洗講 四分一支那種都唔夠多阿?

777:等你班撚樣，不了

Fake news

屈9香港人
屌你老母

佢屌完香港人未？

又屌香港人，果然係賣港賊

67% 大把腥港人

大幅度減少兩地人流=唔俾香港人出入 大陸閪就繼續歡迎

屌 咪講廢話啦 我要重點呀

香你老母居民咩
每個150個佔幾多數 屌你

封咗關

香港人點返嚟

你老味又賴香港人

有認咩？

原來係香港人既錯

未係囉 咁假條撚 都On99

去內地咪又係班大陸佬上去

1. 得中央同意，停自由行

777: 好多香港人上左去所以無得封關

停自由行

唔好有期望佢做到乜嘢啦，又係搵記者會黎絞辯

你up乜撚野
好撚煩呀你d用言用字

要中央同意

講緊乜撚野

獲得中央同意

佢屌緊大家，成日返支那仲好意思講封關

獲中央同意

中央同意

今日先星期二。。。讀錯稿

咁都可以賴香港人？

屌你啦不如數下幾多新移民
淨係講百分比 唔講人數？

噏夠廢話未屌佢老母

嗰d香港人有9成係新移民

獲得中央同意封關

獲得中央認同

你係唔係on撚9
上左去, 番落黎唔會帶細菌呀

香港居民咪全部新移民腥港人囉, 屌你老母

講到出口 要中央同意

太多廢話
點解唔快速1，2，3 點講晒佢。

即係死唔封關

大陸d官都識say sorry
個柒婆都仲敢一副我冇錯嘅口臉

唔批自遊行有撚用

真係好撚 on9 , 咁緊急嘅嘢
重要講大輪廢話未入正題
一開波就要講 做啦措施啦

中央批准: 唔簽個人遊

又中央同意屌你老母正狗閪

1. 牙爺批准停自由行

學埋雜種啲垃圾發言，淨係識講要做到點點點，實際做咩措施就唔講

3/4 班住大陸既香港人怕死咪大量返香港囉

大陸停撚左啦一早
洗撚你做咩

淨係講% 做咩唔講埋人次？？？

「得到中央嘅同意 」

自由行早兩日蝗國停撚左喇
dllm

咁點呀又賴香港人呀

又要獲得支共同意
連自己個關口都冇權守

一國兩制?

新年去得支那係撚香港人咩

屌
要同意先做
ON9

有身份證隔離14日就得

停咗自由行

源頭做起就封關啦

獲得中央嘅同意
一國一制

咁而家嗰啲呢

原來係藍屍嘅錯

屌你老母啦
宜家先講源頭做起

咁封左香港佢囉
無人走到無人入到

150150150150

咪係

呢句好緊要

玩數字遊戲係度呃

中央同意
咁都要多謝中國

咁又真係好多香港賤畜「返」支那

不忘擦鞋

我都聽得好清楚

衛生署署長陳漢儀昨天（23日）跨部門記者會上說：「在一般普通社交場合，是不需要戴口罩。」

陳漢儀係咪發佈假消息呀
死廢物林鄭
你奴才黎咋
你老公幾十年無掂過你啦臭閪

停自由行簽證 不過簽左個d咪照入得黎

講埋俾你聽

屌你老母 一早知

中央

屌你老母真係正仆街
要支那同意先夠膽做野

屌，口罩都唔識帶 真係就咁套上去

得中央同意

「我獲得中央既同意」。。。。屌你老母 高度自治已死

被動

人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。 但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

1. 引述中央同意暫停發出自由行簽注

1. 中央同意，暫停自由行簽證

染病

點解用百份比 唔用數字？
Cut jor 湖北 百份比 香港人埋多lo

高度自治喎? 睇過????????????

獲支那同意

大家唔撚好比佢呃到阿

有一種係一次多簽 佢之後都可以黎架屌

dllm咁都擦鞋

爺你老母

中央同意
高度自冶
屌你老母

多謝支共大恩大德喎

冇咗好耐啦

終於自爆係要中央同意

要中央同意…做乜鳩

又中央同意

成功爭取停自由行

支那同意左未？

有身份證咪入黎隔離 冇咪趕走 有幾撚難

次次一嚟屌一輪香港人先正題 dklm

點解可以仆街到呢個地步

又中央

姐係唔係封關
係支那唔出文件
仲有兩成支那人黎

把撚咩
無自由行簽注，深圳大撚把

探親都要停呀屌你老母

獲得中央同意 屌你老母

唔再出簽証同唔比再入係兩樣野

一張証幾年有效

中央同意屌你老母

即係唔撚封關啦屌你老母

已經簽左果班呢?

冚家炸關

唔再簽新
但簽左既咪照黎...

一開始仲話假新聞滿天飛，根本就係要啲 藍絲歸邊

冇錯
對大家都有保障

個樣幾撚唔順氣

仲要好慘咁減少內地訪港人士
封關呀屌你

想問可唔可以一句講重點

一國兩制 一國兩制 一國兩制 一國兩制 一國兩制 一國兩制 一國兩制 一國兩制

即係等支那各省各市封城後，「再」宣佈返俾香港人聽，暫停交流

聽到佢把聲就炆， 等好心人Summary 算...

你又唔撚叫人唔好撚去支那？
好撚多人信你地ga ma
岀事又賴鳩人

一國兩制呢？

真係多撚謝曬

等文字總結

探親嗰啲仲未關呀

一國兩制

玩數字遊戲

好多廢話

玩咁多言語偽術
講到尾都係玩政治

自救要靠18區
黃色經濟圈

中央搖距管治

封關未？

又玩語言藝術

唔簽個人遊
咁一簽幾行個D 呢
之前簽落個D 呢

又玩數字遊戲
呃鳩d傻仔

即係算唔算封關?

感謝黨呀
皇恩浩蕩

你做嘢要中央批係人都知

你講重點未呀臭閪

其實佢有冇一次係出黎認錯而唔係認叻或者賴人地?

雙程證係支那簽
呢個係啱

中央同意 呢句難聽過粗口

唔好玩言論藝術 封關啊屌你

咁佢鳩up話自己探親咪得囉

高鐵，直通車收皮

暫停簽，之前簽咗的可以黎

到曬啦 dllm

個運動大半年
柒婆終於認自己咩權力都冇

D假消息都唔知係咪有心人整出黎俾林鄭做藉口轉移視線

痴撚線，自己香港都冇得自己話事

直接唔比自由行入境咪得囉

又係中國做野
香港政府＝垃圾

又想ff中共救港
屌你老母
係人都知係中共害鳩我地

唔注銷簽證

屌你老母你講堆數字做乜撚
本身講野都含住撚咁
依家更加1999

縮減
係唔撚封呀你吹踢？

終於肯停高鐵

乜撚好有成效呀

cut 高鐵，好事

高鐵 同 紅磡 直通車 停

削減一半

停哂高鐵

777 個賤婆 帶口罩 ? 好人好姐帶咩罩 ? 暴徒來嗎 ?

商人與大劣探親人數目直線上升中

好撚多語言藝術

減一半，多謝哂

姐係唔封關
係支那唔出文件
仲有兩成支那人黎

削一半航班有撚用啊

大把人有商務簽證啦

佢把閪聲真係好撚黑人憎

唔封關就核平中國

啫係唔係封關啦

高鐵暫停。。。。幾時開始暫停

唔簽個人遊
團體遊咪得

又係言語偽術

航班削一半有咩用？

咪又係唔封，屌

唔算

仲有百份之廿幾嘅大陸人嚟香港

係封關呀屌你老母

唔批新嘅啫
批咗嗰d一年期嘅係咪可以繼續嚟先

停高鐵 停火車 減低一半支那航班

幾好 不過太遲

封關咁撚簡單都唔做 冇身份證就過主啦

全段高鐵閂

減少咋

隔離嗰個喺度咳

即係唔撚封關啦

姐係幾時停

粉嶺藍黃合作證實左

「探親」

自由行簽證幾年有效, 你唔簽新證有撚用咩

一半航空停有咩用 咪所有人逼上同一架機咋嘛

停呀

減一半有閪用啊？減哂啊冚家產

部分口岸on9

個病毒咁勁都返得大陸既香港人都應該係腥香港人

減小班次dllm

獲得中央許可

有冇講幾時？

羅湖rip

減一半 真係多謝你老母

屌航班唔L停哂

即係冇封關

做到野

停高鐵 直通車 幾時生效？

減左人架啦
死都唔撚封
OK？

巴士個啲就係

林奠賤畜 我地要全面封關啊

但係咁樣都唔係叫封

屌佢老母

一半咋？
死撚得啦

屌 減一半航班有撚用 你話減到半個月一班就有用啫

上邊唔俾人落嚟
唔係香港政府唔俾人落嚟

說好的封鐵冇成效 不可行呢

唔係要減少喎屌你
係要禁止啊

陳肇始係咁咳喎

This

冇汗團

原來所有野都係香港人既錯

減少?屌你老母

Dllm, 封啲唔封啲，咁有乜撚用呀，果廿幾%唔可以播毒架？

深圳灣呢？

好撚野 全部輸入個案 講到係香港人傳返黎咁

係咪即係唔係封關

姐係簽左個d就繼續黎

羅湖呢？

削減一半
支那冇咗一半人口都重有7億呀

屌你老母。肯定中央出稿。
林鄭好少會讀稿讀到咁

唔係全封就哂氣

減少班次即係唔封關 病人照入 醫護罷工啦

林鄭個臭西係未唔識戴口罩？
起曬霧

一半……部分……
多撚謝中國啊屌你

沙頭角 文錦渡

係咁9噏幾多香港人上去，根本就係想屈你香港人北上之嘛，無乜大陸人落嚟

暫停簽發自由行係咪等於封關

停 沙頭角, 文錦渡客運口岸

唔係要你減一半、暫時停止呢啲廢話
係要你成個關口唔撚開呀

減少即係仲有

減少有撚用咩 人流未仲郁緊

dllm即係唔封

RIP

即係封一半啦
fc咗啲fake new喎

只減一半
批准一半生化武器進港

封L晒真係咁難？

封撚哂呀屌你老母

死都唔封關

仲1月30

..

dllm

羅湖口岸 落馬洲 深圳灣 不變

係晒黎到入

羅湖呢 屌

減一半?
屌你啦

on9唔封皇崗同深圳灣

我都見到

1月30日開始暫停?

2. 削減兩地交通，
高鐵，直通車停
削一半飛機
跨境渡輪停
沙頭角巴士，金巴減班
西九站，紅磡，沙頭角，文錦渡，中港碼頭，屯門碼頭口岸停

Effective from 30 Jan 0:00

屌。。。。 30／1先停

咁少人流, 多果d呢?

羅湖落馬洲呀屌你老母

全部都係縮少, 減少
但其實根本係繼續俾人入黎

我要封關 !!!!!

仲要等兩日我屌你老母

1月30日

好你

30日。。。。

羅湖呢屌你老母

但係仲有大陸人本身已經簽左既

又係假封關

旅行團取消哂

但羅湖，落馬洲照入得，on9

仲有1日比佢地沖落黎

東鐵死撚得

30號呀 film

唔封關

屌你1月31?

羅湖落馬洲呢？？？

封關未啊屌你老母
配合工作
配你老母啊

深圳同羅湖呢

風向 : 中央愛護香港

唉屌你老母 30號

即係話呢兩日會爆關

咳得好

人照入gg

東鐵沿線仆街了
特別係上水 沙田
死鳩硬

支那豬繼續一車車輸入香港
仲要免費醫療

預料會有人經貨運偷渡黎香港

快啲同醫護工會講叫佢地draft草稿拎丄credit先

唔係又俾民賤聯話自己成功爭取

1月30日
我屌你老母阿

31號00:00

吊，大把人一早有自由行資格可以落香港，駛咩申請，吊你老母

深圳灣同羅湖？

封閉***部份***口岸
沙頭角，文錦渡 （客運）

放日半時間出來比班蝗衝關

會無面架 人地考第一唔可以人地講咩做咩

沒事兒

減少但係班班滿人我都無計嫁

屌你老母

屌你老母又比支那狗衝關

咁1月29日呢

得啖笑

最撚多人係羅湖 落馬洲 但佢唔撚停 呃邊撚個呀

港珠澳照可入境

1月31生效，大量支那賤畜呢兩日衝關

中你老母個央

又感謝中央 屌你老母

林鄭好波

感謝中央 屌

1月30號?
要即停呀!

屌你仲唔封

痴線無啦啦又奶共

多謝中央

支那01啲料次次都中

唔係減少班次呀 係封關呀

29號狗衝過關啦

仲要30號先實行
擺明同你班支那人講
嗱 最後兩日喇好快啲衝關

屌你老母，30日先開始
要黎都黎撚左喇

個2日毒死晒啦
班蝗衝晒嚟

係，仲有d已經簽左

1月30日開始

777 口罩都帶錯

30/1先封？？？？

屌 繼續奶共奶到雪雪聲

叫記者問
下下都中央同意係咪證明特首冇力自決

依幾日湧晒落黎

屌 30號先停一半

我成日覺得佢中左招

多謝中央支持工作

多謝中央，真係難聽過粗口

dllm又多謝黨

乜鳩都中央
屌你服務香港人㗎

屌，仲要刷下鞋多謝中央

傳染俾777就正

羅湖口岸呢 仆街 聽日繼續大三罷啊

羅湖 落馬洲 最撚多人

火車繼續有大陸人湧入

點屈人上

加強旅客監測

仲要1月30日 食屎啦 湧哂入嚟啦 又唔係直接封

挑 果個關唔開 咪去隔離個關入囉

林奠 研究點樣殺死香港人

咁講完聽日仲唔9沖黎咩 武漢封關前「逃離武漢」一樣

又感謝

港豬澳照開吊

感謝中央好支持
奶到

話你知最後逃生門

佢連八達通都唔識用
你期望佢識戴口罩?
佢唔係好似柯創盛咁調轉戴已經夠叻叻豬了

777 落馬洲 羅湖 皇岡 先喺重點
你個腦無事卦

陳狗中武漢肺炎
1賠1000 BINGO??

羅湖，落馬洲冇封！

羅湖落馬洲冇停到，屌你老母啦

封關呀屌你老母

感謝中央on9
感謝醫護先啦屌你

注意 冇封羅湖口岸

都係唔撚封

要停埋啲L簽

又擦鞋
我屌你咩

29號衝曬落嚟

未封晒喎，繼續罷工了

我屌 又係到玩鳩香港人

咁都收貨 當香港人on9

起碼冇左一大班賤民

感謝黨

最多人既羅湖落馬洲深圳灣照開，屌你老母

又提中央 含家產啦屌你老母林奠

仲有得落嚟
谷曬去 羅湖

中国人: 仲有2日唔係唔狗衝啊？

88

Pin this

你老尾中央中央中央中央 食屎喇

屌你老母啦 仲多謝中央

謝你老母
比人強姦完
多謝佢戴套?

不停講中央支持

中央
部委
屌你老母我而家係大陸呀？

屌咁條東鐵線仲洗要

同武漢封城前一撚樣

要全面封關啊 dllm
減乜撚野少啊

光復

最多人嗰啲又唔閂

中國人：仲有2日時間俾我執gip

柒婆一句到尾 封定唔封 唔好講咁多廢話

賽馬直擊

三罷

1月30起
停高鐵，火車，船
停西九，紅磡，中港碼頭，屯門碼頭，沙頭角，文錦道客運口岸

把撚咩
羅湖皇崗福田三個先最多人

唔敢想像29，30號會點

仲要感謝中央

黨報黎

雙程證繼續
海天客運碼頭繼續
上水水貨客繼續

申報on99999

你不如話日日開會好辛苦

30號

我屌你老母
仲撚難聽過4點鐘狗吠

羅湖，落馬洲，深圳灣，繼續輸入疫症

重有深圳灣阿

深圳人 神早申請左一週一行啦
無撚用

申報

唔好學林鄭掂口罩呀

封幾個冇人過既關當封關

感謝中央
初六先停高鐵站
羅湖落馬洲等照開

支那在港隱形病人點計？肯出警察搜捕未？

即係黎緊仲危險 個個衝哂黎

唔係中央，撚有病毒啊屌
香港獨立！

無停旅行團
l簽繼續gogogo

要問過中央

領咗嘢？

中央前中央後

感乜撚野謝中央啊屌你老味

醫護罷工啦

林奠：感謝黨

又係好似武漢封城咁
比夠兩日你死哂落香港

多謝夠大陸味?

1月30先停
最後兩日支那生化武器衝港逃生日己開!

聽日動物大遷徙

多謝黨，多謝黨，多謝黨，多謝黨……

無能政府 乜都要中央同意
你on9?

搭飛機嚟點啊屌

屌！成个廣東省已進行上門捉湖北歸及湖北人隔離，香港重搞勿九？(一月起進入嘅一律要隔離)

香港人咁都收貨？

柒婆你班官做狗都算啦 咪撚矮化香港人
唔撚洗支那同意啊屌你老母

即刻轉用其他關口進入香港 即係冇變過

死臭系 30號停有咩用呀

紅磡無火車到喎

777成個記者會:
多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央多謝中央

屌你讀稿。林鄭進化左做讀稿員

我屌佢

屌你老母，咪即係叫人後日前好落黎？呢兩日實過萬或十萬人湧落黎

128不封關
129不上班

係 根本無撚用 佢係停止簽證 唔撚係停止自由行入境

仲要有一種係一次多簽 班水貨狗應該就係用呢種簽證

都冇停羅湖 深圳灣

東鐵線玩撚完

求其搵個呀豬呀狗都做得好過佢，點解仲未死

3個最多人流既關口都唔封, on99

港豬澳係咪繼續免費？

一國兩際喎，笑撚死人

收嗲啦八婆

得到中央嘅支持 得到中央嘅同意
我屌你老母臭閪 中央前中央後 難聽過粗口

帶個口罩都衰撚過人

真係癡撚線

仲有深圳灣

香港人等死啦

收佢老母

有無人聽唔聽到羅湖同落馬洲係咪繼續？

深圳灣同落馬洲日日咁撚柒多支那狗你唔封有撚用

但都真係好多腥港人上去

講咗兩個字好似冇講過嘢咁嘅

得拉 明曬
支持醫護罷工

其實係咪代表仲可以透過貨車運人落黎?

知道如果先講完措施就無人再聽佢講其他廢話

佢對所謂假新聞咁嬲即係呢D新聞係真啦。

屌你老母乜撚都中央
話封又唔撚封
話停又唔撚係停

羅湖 落馬洲 深圳灣 皇崗 最撚多支那狗就唔撚封

佢不嬲都係

自己香港自己救

停左自由行 其實係咪小左好多人落黎

直通車停咋

30號先停啊

羅湖落馬洲轉東鐵囉

我要全面封關喎

屌你老母閪政府 都唔撚係為香港人既
日日想報復香港人 閪官

只係減少人流，唔係封關

個人簽證講緊新簽停咗

舊證一早簽咗都照過黎

收皮就有份

林奠賤畜

醫護罷得工啦

醫護繼續罷工 封d唔封d 仲要俾兩日時間大陸人走曬入黎

咪話屈9係香港人錯

港人自治 真係香港廿一世紀最大既笑話

資本社會 冇錢就去死啦 仆街

佢爆肚好撚恐怖架

玩語言藝術 先防疫後抗疫
如果唔放支那人入嚟 就防患於未然
仲駛撚抗疫

東鐵線變左亡命列車

文錦渡唔係得貨運？

已經有簽注既自由行家陣係咪重走到？

做咩戴口罩呀
驚死？

唔批新簽證only

同一樣野黎
但係如果之前簽左既咪又係可以照入黎

奶野免費醫

旅行團停咗
不過唔知L簽有冇停埋

數字遊戲！ 啲人去曬羅湖/落馬洲/深圳灣， 根本冇少到人

唔係 要落嚟嘅一早簽撚晒證

29號留意下d關口d大6狗衝落嚟

火車係廣州果隻
東鐵火車+羅湖皇崗繼續gogogo

最多人既關唔封，落馬洲，羅湖，深圳灣吊你

仲有好多一簽多行

再次強調免費

照樣罷工
#自己香港自己救

東鐵冚家剷 個個湧去羅湖深圳灣落馬洲
今次仲唔大攬炒

仲有機場轉機客

咁免費又合理喎

自由行個資格唔係一次性，可能係一年，大把人一早有資格，根本唔駛再申請，依家係佢地攞住個通行證可以一樣落香港

林病個口罩冇撳鐵線

直通車呀

唔想換電視住 一陣先睇新聞

呢個記招叫 中央同意交代會

西九等口岸，即係羅湖 皇崗嗰啲都關？
好驚真係。。。喺羅湖返工

非符合(non hk cizitien):為咗減少佢哋唔敢睇醫生先會豁免

真

罷得

收皮啦臭閪

屌

林奠你仆街死啦

收皮啦

沙頭角上面晨早封咗啦屌

錯啦 我先邊個同事話佢朋友嘅父母都堅持要返上去過年

好多依啲人㗎認真 過多排就一車車死返落嚟

帶埋啲菌係社區爆發

唔好聽佢遊花園 冇變過

講到明停旅行團就應該無

照罷

yes

東鐵羅湖同紅磡直通車唔同

罷啦屌
唔撚當香港人係人

on99

屍殺列車黎喇

屌你老母，乜9都要中央同意？
你都痴撚線架

人地仲有團簽嫁柒頭

罷工啊

佢想收番錢?

收幾多呀dllm

對唔住，負評錯

冇封關
收錢醫支那人

大陸人收返錢

收返錢

邊個話收貨啊
食屎啦

網絡謠言？
大公文匯黑警早排日日老屈武漢肺炎爆發係網絡謠言
結果點？
呢d慢慢同你計
屌你老味

果然係春袋

完全讀稿？？？？？？

收費有撚用咩，雙非有交錢咩

啲大陸人肯定執緊行李狗衝落嚟

火魔算啦,等正苦死左啦

佢真係收番錢

依家比人屌到收費，但係又係走數

要比錢

今日食錯咩藥

係咪比人屌完又變變番錢???
定照舊乜人道理由唔收??

合你老母啦, 成堆支那人做撚死公立醫院, 土生土長香港醫護用條命搏去醫支那人?

有冇記者朋友開佢波

非符合

我屌佢老母

屌你掉撚番佢上支那咪得囉無腦
而家唔撚想醫你呀

醫護真係可以罷得工，林鄭咁樣hea鳩人

停左

好似係非符合收返錢

收幾多先 又唔撚講

半佢老母

仲有港珠澳

咁又駁唔到

又收返錢

話收錢就收錢
彈出彈入

等仆街啦大家

全香港佈滿帶菌支那豬

仆街啦

北區 大埔 屯天元 沙田 醫院玩撚完

羅湖落馬洲唔停駛?
又想等手足停?

間接再次強調要罷工

醫護罷得

深圳居民好似可以一個星期自由出入

收費

其實如果封關既話 豁免係ok
屌佢老母 唔撚封關

不如3月先開始啦
反正都係想本土港人死曬

俾人屌到收番錢

邊個提佢水
今次醒左
不過收幾多先
象徵式收50蚊啊？

死到臨頭

所以咩話份稿係中央比。

仲翻

即時停埋150

收一蚊都係收錢

可能收五毛一個

火車實好撚污糟

佢唔封我地封啦

要收費 麻煩反賊即時上去微博加速

BTW 用VPN 假AC 太空機同卡

本身大陸好似已經停曬所有旅行團

收費有撚用
人地一蚊都唔帶
一定要比50萬 DEPOSIT先醫啦仆街

即係收唔收錢

照罷啦

屌你老母姐係唔封關

講咁撚多都係廢ＵＰ

大家知春袋喺邊啦

收錢咪幾好LOR

超長

好你老母

旅行團大陸一早停哂啦

政治凌駕科學

痴撚線
市場當然要調整
收大陸人double

叫人快啲翻黎 on9?

出黎扮野,做小小就當做左

班支那人咪又係會走數

閪婆話停左

收錢？

我屋企人仲信政府

團簽停左

唔好癡線喇 大陸冇撚醫院咩 係都要嚟 嚟得就比錢 憑咩我地比

當然收費啦 dllm

跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩跪啦咩

即係佢推咩之前都無認真度過啦屌

就黎要我們扣頭謝恩三呼萬歲

好柒

罷啦屌

痴L線佢連建制派叫佢封關都唔聽
等暴動啦屌你老母

好正路者 咪講到好似德政咁

又自我隔離
隔條毛咩肯撚定社區大爆發啦屌

搬龍門

依家啲L簽係深圳搞2日就有
唔使跟團

3. 調整收費制度，防止支那人為免費醫療入境

佢話條件許可下大陸落香港先隔離 大佬係一定要隔離

最多人關吾封，封人少關口，做d吾做d,玩下你

而家唔批個人
咁之前批咗果啲多簽係咪照任出入？

無停啊

正確
一定係on9幾蚊咁

痴撚線 你請我都唔撚去啦屌

又中計喇777

強制隔離班返支那既香港人啦

你老母臭閪有幾多人唔駛返工呀

收皮啦，我要封關啊

加100倍

自由行簽證 (大陸狗叫 G簽) 係回鄉卡咁撚樣, 用好多次
本身呢幾日大陸都放假唔簽新證

宜家先叫人唔好返大陸

會唔會收平
唔俾錢會點？
好唔透明

屌佢老母, 落馬州, 羅湖, 深圳灣, 港豬澳仲未肯封

屌你老母又係無封關 正視聽
大把中國人申請定啲簽証 一個簽証可以用兩次

不如你呼籲共產黨平反六四 on撚9

又言語藝術 又呃鳩香港人 佢哋可以轉用其他口岸進入

合你老母咩
本身要收天價咪嚇到班仆街唔黎

有無懶人包？

根本成個記招重點就係中共點樣中共批准中共已經,我減少左班次當封左關架啦

咪係
唔封呢啲有乜用

好似之前講既野都係冇動過腦咁

係咪要自己組隊頂緊實個關口

真心，唔係不嬲都要收錢咩?
非符合資格 = 非港人 / 非中國肺炎

3. 控制境內人流，
叫港人由內地回港，14日留係屋企，出街要戴口罩

大陸既policy係點
簽完就無限期一簽多行？
屌 ban哂d支那人唔好比佢地入境喇

蝗蟲搭高鐵去深圳再行落黎咪一撚樣

返你老母，直接死喺大陸啦
就算返嚟都要強制隔離，邊有自我隔離咁著數

港珠澳仍然可以自己揸車落嚟

醫護準備罷工啦
唔罷就真係死得好無謂

屌你開咩記招
去西環中聯辦開啦
洗撚你咩

係 批咗既可以照去香港

中圈套

死番內地仲好啦

佢個口罩就黎跌到落個口

on9?

依家唔係因為香港人而有肺炎 成單野係支那狗搞出黎架
你停香港人唔係話唔得 係完全封閉支那狗落黎呀

收十倍價

佢呢d行動 一個禮拜前就話有用
宜家？算柒數啦
幫自己屋企買多d糧食仲好
當糧食供應不足
政府一定慢半拍去處理
宜家廣東都爆緊
咁多食材都由廣東黎
全省都無人更翻工
呢d先係將來會出現嘅問題

到時又話係個別事件，唔評論

你幻想有機會封到羅湖?

跪就跪啦屌你老母 半跪？

屌你老母
港人回港陷家都入集中營
唔撚駛講

封關阿屌你老母臭西

剩係停旅行社自由行咋 大陸一早停咗啦屌

最大嗰幾個關口唔封有撚用咩

贏LLM

3.
A. 呼籲香港人盡快死返嚟香港，盡量十四日內留喺屋企
B. 呼籲唔好去有疫情地方
C. 呼籲企業作彈性安排
D. 呼籲市民搭車戴口罩

大把人走數啦 當你醫得好 你走左返強國 邊個捉到你?

根本 對大陸人 收唔收費唔重要

因為佢一撚定走數

贏你老母

有冇話收幾多錢？

仲唔封關CLS

淨係廿幾%商人嚟
即係幾多人左右

根本支那狗就用開羅湖同深圳灣口岸㗎啦

即係又扮有做野

剩係停簽個人遊
但仲有好多NDS 同工作簽證果班呀屌你

簽 注 有 效 期 三 個 月 或 一 年 ， 有 效 次 數 為 一 次 或 兩 次 。 持 證 者 每 次 來 港 時 的 逗 留 時 間 不 超 過 七 天 。

俾1蚊

又語言偽術，呃香港人，罷佢老母啦

係唔係都照落黎先

真係好on9,仲要講到好有用咁

收費又點 支那人咪又走數
封關啦！！！

最多人流既關口唔撚封

冇口罩賣呀屌你老味

抗爭勝利 香港人好波 林鄭好波

正常應該係
但班蝗無性
香港醫療已爆煲
頂唔到幾十萬蝗衝落黎

置頂
+暫停自由行

不如 全城清潔日 消毒
專打大劣人
見一個打一個
見佢地黎唔黎

講收錢其實根本哂鳩氣
逃走得落黎醫既預咗會走你數
咁多年黎不嬲都係咁

我哋封埋剩返個啲佢啦屌

參考下隔離澳門好嘛

中你老母央 食屎啦中共

羅湖仲中門大開

停市啦頂你個肺 又話咩都跟大陸

定時睇pin

又要口罩啦？？

收翻十萬先好收症

照衝關，唔俾錢你吹咩

佢把聲聽落好似震震地？

走數咪得，除非你話收定，但班大陸閪都係會賴死唔走

唔撚封關都係罷

究意中共係幾忌才先忌到要搵佢

唔撚識譴反返去 收收收

屌 羅湖正班生化人佢唔封 一定唔撚收貨

咁本身嚟咗嘅，如果收錢變相佢哋唔去睇係社區爆發點算？

弱智p牌仔

無口罩賣 點戴呀DLLM

咪係囉
收幾錢又唔講

邪閪講廢話

終於叫人帶口罩
但無口罩買啊屌

去得湖北嘅港人都可以唔要

Google la

今時今日先呼籲戴口罩

地球末日戰

傻撚左？警察用黎拉後生唔係拉支那狗

成班大陸人逼埋去羅湖落馬洲過關
交叉感染完先落黎香港

咪撚接在湖北港人番嚟啊 屌你老母
好人好姐去湖北 由佢地死

107港人係湖北省求助

唔封照罷

world war z

呢邊封過咪去羅湖 深圳灣囉 有打過機都知啲怪係會去其他入口入

叫武漢啲人咪撚返黎

春節
香港叫農曆新年呀垃圾

終於講下點撒僑

到時收錢收返同港人同價

咪就係囉
應該唔俾錢就拉鳩佢去坐監啦
搵死黑警用槍指住佢地個頭啦

所以咪要封關囉ON9

買唔到口罩啊 你老尾

收費呢下點解唔抄澳門

人地已經做左功課 唔駛改做收費
但要你證明到自己冇事先俾你入境
跟手補多句而家唔會有醫生可以幫你證明到你冇中到肺炎
已經變相封左關

wwz

好閪賤架 死人都要黎

羅湖落馬洲?

聽日有冇人罷工??

靚LLM

World war Z

最基本一簽兩行 有撚用咩 封關啊屌

107個生化人不了

咁有人去旅行嘅

去咗湖北嗰啲人唔好接佢返香港，200個害死成個香港

口罩跌啦

個口罩跌落黎啦

唔簽呢張野, 即係話東莞有愛滋唔發回鄉證
你好彩可以係回鄉證過期前叫多十年雞
除非你比人私了剪證

佢個口罩跌撚左落黎

新年已經返晒嚟播毒

你老味呢d措施人地講撚左大半個月 你而家先做
唔屌唔鬆化

林奠口罩都唔識戴，鼻孔都見到

P 牌？ 屌你老母

個口罩

個口罩戴到咁 快啲中招死

佢個口罩不停跌落嚟⋯⋯

簽 注 有 效 期 三 個 月 或 一 年 ， 有 效 次 數 為 一 次 或 兩 次 。 持 證 者 每 次 來 港 時 的 逗 留 時 間 不 超 過 七 天 。

如果已經有簽證未用既
咪又係沖落黎

佢一日唔全封, D支那人係咁因為免費醫落黎, 爆廠都會社區爆發, 雙向架

講就冇講 但係收返費係咪即係按標準收5萬？
唔比錢咪告鳩你 但係你走返大陸就會話管唔到 所以

去武漢果d咪撚返黎

合你老母 香港人交稅比佢醫病???

半跪
各巴絲繼續努力

屌你老母啊

個口罩越戴越低

柒婆呼籲戴口罩

屌你老味戴個口罩都戴到露埋個鼻窿出嚟 不如咪撚戴啦呀世界第一

我要封關

冇封
繼續放行

春你老母節 農曆新年呀

根本大把人都唔駛再申請，佢係度玩文字遊戲

又可以玩鳩你地班香港人，愈講愈興奮，講到口震

湖北省讀書嘅一早翻咗香港過年

一兩次 屌

停左自由行，應該小好多人黎

驅逐班支那狗未呀屌你老母

口罩

停簽自由行，聽到即係笑唔出，個撚個都一早簽晒，有乜意思

贏你老母

關都未封

仆街 叫啲湖北香港人番嚟

要運返係湖北班友仔返嚟

林奠驚撚到瀨屎

咪撚返嚟

佢識唔識帶口罩

直通巴同火車

封一半唔封一半.......好似仲仆街 無病既支那豬都迫到變埋有病... 柒婆用下腦啦屌佢老母

冇數字

唔好俾人spin走 我地香港人嘅社區係撚屬於支那人架

條友自己都唔識戴口罩！ 個鼻位冇㩒實

收費？一向大陸人過黎睇醫生都收費架啵，不過比人走數咋嘛，又玩文字遊戲

就係呢一刻 奶咗嘢

手頭又冇數字
廢到

終於抗爭勝利

香港凍肉其實有排食...
米都係
菜有問題 ... 食雪藏三色豆啦
仲有嘉頓紅罐

唔關事，講咁多野會掉落黎

其實佢個口罩又鬆又CUM唔到個鼻佢做緊咩尻?

湖北呢吓佢真係on 9

用手直接掂口罩

D 陸喱咪諗計用工作簽黎

其實就算醫院收錢又點
有錢帶菌既要落黎醫一樣有位走盞入到黎
都一樣係會播菌....

照醫湖北人

原來識得帶口罩

而家最重要既得返羅湖同落馬州
屌那星佢而家擺到明要拋個波比我地
仆街東鐵只好交比我地搞掂佢啦

鼻哥窿都出埋嚟

隔離幾個醫生冇人教柒婆戴罩？

7日比我都賴死唔走

下一次就封關 不過係社區爆發曬啦屌你老母

走數嘅話以後一入境就拉9佢

深圳都要申請
但簽一次可以黎一／兩次

鼻lone都露埋

勝你老母

乜撚野安排湖北人返香港話？

個口罩都頂你唔順

8達通都唔識用 廁紙唔知邊到有得買既人 唔識戴口罩有幾奇

藍屍廢老戴法

中央咁撚幫助你 點會攞唔到實際係香港嘅湖北人數字

Brad Pitt Zombie 好難咩 ？

冇講在港湖北人數字肯定驚撚嚇親大家

「有一定數量」湖北人在港

痴撚線 去到今日都係無呢班湖北支那種資料

澳門即日宣佈 第二日已經趕班狗走

今次澳門真係成為最大羸家

你傻撚咗，贏條撚

7日? 病咗咪唔止7日囉

估計中央本意真係當香港係condom 做收容港
結果又火魔又三罷 搞到上面縮一縮
但方針不變 都係叫香港做收容港 只係關口少左同要俾錢

嗰啲咁嘅情況下仲要喺湖北嘅香港人就算喇
唔好接返嚟

個罩就黎跌啦

吊，關又唔全封，又要請番係湖北既港人返黎，又唔肯送湖返北省既人，咩都唔肯

最好唔識 快d死

大陸狗好古惑, 唔係度度可以落香港自由行G簽
所以深圳長期有店鋪幫你搞一人旅行團L簽
賣過好撚多次報紙

你以為佢地仲會入境
你以為港共會拉人？

勝咩利

拒絕假封關！

凍肉一向入口美國巴西

擠眼牙膏式典型政府回應,唔一次過回應,等你地慢慢嘈多陣先回應少少
7婆真係我地ON9,封關呀DLNM

今朝民賤聯開聲就封關
擺明係為大敗賠償啦屌

收回成本費用？？？成本？？？

連口罩都唔識戴

有咩分別

隻手唔知摸左幾多次

Wwz

今次重點係中央同意
我估深圳口岸會閘晒大陸人

手足要繼續啊, 一定要佢封關

你可以番上去啦

diu湖北省人簽證有7日有效期
呢7日散晒肺炎出去啦

勝llm

即係佢載得唔好,你見唔見醫學界D人講野會講到趺,佢根本冇禁實條鐵線

真係慢撚過人

人地澳門都做晒呢D野啦

咪撚再掂個口罩呀臭閪

屌你老母咁唔係贏？

贏左咩？

八達通唔識用
口罩唔識戴

羅湖落馬洲未封

有屈鐵線係唔會跌

即係疫區啦

2月2
全面封關
醫學硬食
淋奠又贏

World War Z 幾好睇

等到初六先封部分口岸
死得啦

支持醫護罷工

又擺醫護上枱，我屌你老母

你03年學咗啲乜嘢呀年年考第一

你仲信政府

咁即係可能中左招未病發啦

呢個時候都玩膠
真係祝你死全家

條鐵線完全唔貼面

不如話邊個會去湖北讀書

繼續返工

一日唔封關一日都唔收貨

假封關！

抄隔離澳門功課算數啦

希望可以快啲死

口罩都唔識帶衰過小學生

何栢良：唔好笑人，大家互相提醒
柒婆堅離地極度自我中心唔聽人講

咁成本姐係幾多呀？唔好玩文字遊戲呀 我信佢會開10蚊黎益班支那撚樣！

戴得咁衰都叫識

7日都傳撚到香港周圍都係

唔識戴口罩咪戴 晒咗個口罩

團簽大陸停左

掂完口罩唔即刻洗手
隔離左右全部gg

陳局長點解唔教臨病帶好個口罩

唔收錢可能令抗爭之火重燃
兩樣取其輕緊係收番錢

奶罩都未必識戴

仆街 無樣有用

所以香港人要食炸魚蛋先得..

羅湖， 皇崗， 深圳灣呢
係味唔停？

又語言偽術
隔離營話係檢疫措施

唔識用八達通,唔識用廁紙,唔識用口罩
不如你死咗去啦林鄭
終於明點解你老公死都唔肯掂你
唔係因為你樣衰
係因為你on撚9弱智閪又一日到黑懶醒呀柒婆

堅持睴明邨

根本停簽証無撚用 同埋過期簽証啲人實唔肯走

同佢民望一樣

我地有幾時反對你set隔離區
我地反對係反對你起得近民居同學校呀 傻撚左呀??

封一半變相刺激啲生化人衝關 因為唔知幾時會全封

Ok 屌你老母😂

屌, 去禮賓府啦

敵人鬧既 ＝ 我地做岩

破壞得好

係

佢直情冇禁實條鐵線

用軍營啦

勝你老母臭

都話港共醫院囉屌你

深圳灣皇崗羅湖一直先係陸路主要口岸

On9 正常人都搞爛佢

world war Z

條柒婆應該打咗疫苗 hea戴口罩

姐係唔破壞就照用？

有藍屍參與反抗 今次唔敢用暴徒兩隻字

咪撚笑大人個口啦屌

全靠粉嶺勇武

cls
聽日繼續全民三罷

用軍營

譴責藍絲 好耶

醫生：最好快撚d死

單程證 深圳港支 有大量

勇武令佢放棄用暉明邨

受破壞就考慮停用

”相信有一定數量湖北省人士留港”
屌你啦

又倒果為因， 屌你老母
你唔搞暉明 人地會燒？？？

你老母真係狗來

影衰香港

最撚多人果幾個

又心痛死物

屌鳩藍絲都有

用你屋企囉
屌你老母

用新屋嶺

吊你即係要燒咗你先唔撚屋村。籃屍一野ko .廢青要學野

譴責有人破壞暉明村

放左成個鐘屁。

都係話自己做得岩。我冇錯。

幾時會激到全港市民去禮賓苦探下佢呢？

麗晶呢屌你老母

粉嶺勇武

屌你老母咁都當贏你弱智架？

去解放軍軍營啦屌你老母

經過考慮
屌你老母係正民居隔離好撚多謝你考慮阿

犀利
可以調轉頭屈你搞到冇得做隔離營

姐係唔俾人燒邨都唔放棄啦

依家起碼有過千支那人喺香港，你收費變相佢地唔去睇醫生，喺社區傳染，我覺得要強制趕佢地走喎。

火魔法師成功爭取

藍絲一抗爭 政府就跪

多謝粉嶺人

痴撚線

最撚多人既關

唔用未入伙屋邨住

其實有好多
香港考唔入大學又唔想讀high dep/副學士嗰班
武漢好似係個大學城來好撚多大學
有朋友去嗰邊讀書但好似讀左兩年就quit左翻來讀

原來係俾人破壞先唔用
多謝勇武

一定要勇武

又諉過於人
唉
呢條仆街真係

贏咗乜嘢？個腦載屎架

最多人用既口岸先唔停。。。。

做咩唔鬧火魔暴徒呀

新鴻基同信和快啲捐酒店

好廢 自求多福

痴撚線
你斷咗新簽 ，但舊簽依舊持有 照入香港

留係香港湖北武漢 既大陸人 係香港同圍走緊呀屌你

免費醫香港人ok
免費醫支那人我DLLM
香港人冇優先好大問題，我喺度生活我竟然冇得優先享受返醫療服務我交稅交黎托？？？？？？

林鄭讚大家

如果唔係就用

住你隔離嗰棟啦屌

仲要唔係封關呀

記者朋友準備打乞嗤喇

贏到啪啪聲wo ching

吹到被破壞先唔用

供應一撚定唔會好似宜家咁穩定
強國都大把富貴人士要食要用
香港有貨一定供左上去serve權貴
跟住先到香港人

唔係暴徒喇咩

禮賓府附近咪有間廢棄醫院囉

強仔都無得打 佢有撚咩

即係勇武有用藍絲好波

班支那狗實啲兩日狗衝晒落嚟

仲唔知驚咩 藍屍都反抗

東鐵rip

港中醫院囉咪煩啦

係到要留返位俾D大陸官, 家屬入黎醫囉
你封哂關
一陣習大大出事, 俾人揭發點入關咪麻煩

佢話我地聽 一定要勇武

微博班蝗都係咁屈我地

準備向商家佬開刀啦 笑撚死我

你係燈神唔撚中啊

林鄭戴緊果個綠色口罩就係csi 懲教署囚犯做既口罩，條鼻希係用膠做，唔係金屬，所以會彈開唔貼鼻，眼鏡會濛
利申：公務員戴緊

以後大家識點做

禮賓府

俾人燒撚左所以用唔到

明曬 thanks

露個鼻出嚟已經冇用啦

同你老母呀

4. 檢疫設施
先屌柒你坊間叫隔離營係錯㗎，入住非病者喎
暉明邨放棄使用
其餘未入伙屋邨亦暫時不會考慮
希望渡假營擁有者配合

揀無可揀就會進行 家居隔離

那那林啦

帶頭開放禮賓府啦 展現同心抗疫精神嘛

開禮賓府囉 屌你老母

又大香港人

果然藍絲係六七訓練有素
成功爭取

無搭好耐

咁你講贏左乜撚野

其實香港凍肉同米大部分都係外國野
支那都唔夠肉 要香港走私去

菜就買綠豆自己種住先啦
香港仲有啲本地菜 但量唔多

多得醫護手足罷工 佢驚到係咁打自己面

我受到威脅囉

封得幾個有撚用?
班支那狗咪又係可以由其他口岸大舉入侵
要全封呀 屌你老母
係咪要全香港人同肺炎陪葬先安樂

恐嚇市民

推啊

咁都可以拎番渣沙

家居隔離 屌你老母

嚇鬼

佢又恐嚇市民喇！

再一次證明777只會驚蝻同藍

又話暴徒行為唔會得程

屋企附近既超市
日用品同糧食都比人掃哂
變疫埠咩

乜野係家居隔離？

同心抗疫
叫中聯辦放番幾間豪宅出黎做隔離啦

即係要破壞晒先沒得用

成功光復暉明
粉嶺已經示範完，其他區比林鄭搞識得點做啦

講物資

><

串到

無檢疫中心就家居隔離

屌你老母靠嚇

屌人破壞暉明邨

廣東省好多地方早封城，現在開始已追蹤上門捉人隔離，日期由一月起計，總之係湖北歸(本地人)及湖北人一律去學校或其他公共機構先隔離又做得幾好，唔洗中央教

屌你老母 封關咪得囉 搞咁多 佢都CLS

你唔免費 班人就會唔會咁快去睇醫生 仲危險

兇鳩我地？鄰居家居隔離

港中醫院 名都唔洗改

仲肯到大你地

咁唔知關口受破壞又會唔會停用呢
勇武千祈唔好咁做呀

一早封 洗撚隔離

家你老母

擺禮賓府隔離最好

依條8婆認真癡線
講到自己好好計劃
如果唔係黃藍都咁大反彈
又俾人放火
你條8婆會暫緩

贏到笑wo

口罩跌喇

哇
打開口牌兇鳩人

又賴.......

我代表連登仔多謝林鄭媽媽

粉嶺人夠惡先肯做野

粉嶺手足

係都要嚇下你

其實點解唔可以用其他？呢隻好廢

資源？冇床冇人冇罩 幾多錢都冇用

靠嚇呀

唔係，係無限次，之前改做一週一行，唔知有冇再改，但自由行就係，叫做自由行、就係因為好以冇限制咁來香港
你講要申請來1，2次個d可能唔成深圳本地人

佢真係冇汲取過教訓
佢而家cut港澳自由行同之前話要成立獨立檢討委員會有咩分別

勇武救港

又恐嚇

簡單講

姐係ＵＰ一大輪野，無封關

大陸撚仍然可以自出自入

襟實都唔會跌啦我夠戴緊

你大我呀.jpg

南亞多手足

羅湖落馬洲黃崗深圳灣最多人反而唔封

恐嚇

記者朋友不如唔好問嘢
直接屌算啦

足你老母夠
無口罩呀

凶鳩我哋喎

高鐵只係直通車停 羅湖落馬洲又唔封

班大陸仔嚟香港不嬲少搭直通車
而家咪一樣搭到去深圳高鐵站入香港
有撚分別？

人最多囉

勇武！

個鼻又出緊嚟

根本扮帶
鼻梁個位低到

記者一齊打乞嗤啦

真心勇武抗爭先有用

香港唔做

禮賓府隔離呢 做咩skip左

少數派今朝拎尾彩

呢個真係唔講唔知

笑撚咗

米係港豬食唔掂支那米
最多溝來煮

罷明有 但唔公開
佢自己都話有一定數量

佢凶緊市民

叫隔離陳姑娘教佢戴口罩啦

5. 物資
全球採購物資

市民無口罩

你點有的

真 good example

我驚西啊
家居咪家居
好過集中攬炒

又想恐嚇香港人 如果無地方就要家居隔離

不如問下你條仆街點撚解香港會無地方啦?

CUT醫療撥款 官商勾結控制土地資源

留在家中

竟然唔講擺工

屌喇媽 真係嬲撚到 自己唔撚用腦就推措施 瀨撚完野反而屌鳩返你班友仔 真係癡撚線 屌

唔撚洗理佢 on9仔黎

口罩又跌

D供應商依家會放假
即係支那啦屌你老母

仆街 恐嚇市民

林鄭示範如何戴錯口罩

自由行簽證係香港比？

佢哋採購口罩

一家人嘛佢同啲蟲

海洋公園同迪士尼酒店呀
反正關左個園
酒1店咪大把房做隔離囉

屌嗰個brat pitt來㗎？
我面盲以為係thor

千祈唔好啊

都好彩無講緊急法

係都要嚇下你
再咁搞班藍絲反轉你個禮賓府做隔離營都仲得

vip洗鬼過關

直行直過

Exactly。佢就係唔封最多人果幾個

阿柒婆 你個口罩壞咗呀！整返啱條鐵線啦

港中醫院或新屋嶺咪得囉

抄下澳門得唔得呀屌

全球搜羅？唔係問中央拎咩

佢把聲好病wor…要唔要隔離下先啊

承你貴言，不過未封關

點解講嘢都講到個口罩sir落嚟，知唔知點用架

雖然依家話會收費, 但大陸人會用走數依一招去回避
example: 沖急診室生仔

完？ 屌

岩岩整番

無提過醫護罷工

我唔撚明點解唔用金屬線，換用金屬線既過，政府口罩係幾好戴，三層夠厚料有pfe bfe 但冇vfe

恐嚇我地喎 屌佢

點都死呀屌
豁免又驚佢地成堆黎睇
收費又驚有病個啲唔睇醫生周街走

Dllm 恐嚇香港人話冇隔離營，鄰居就可能有人家居隔離緊
你個隔離營近過我鄰居呀dllm!

未講醫護罷工? 咁驚啊

政府唔比藥房買
直接收哂供應商d貨唔得嫁咩

陳局長: 我依家公佈最新消息, 我呢兩日咳到甩肺呀DLLM

7婆戴口罩都唔合格

一係無知
一係唔忿氣

西貢呢次被犧牲了

你中左肺炎死就贏左啦

一見到呀陳教授就覺得呢條友好撚廢

冇話延長假期喎

港共不會放棄在民間搵集中營，
如果繼續反對但發生社區大爆發，最後需要家居隔離，請市民自行評估是非對錯

當年淘大咁，屈鳩條友係屋企唔比出黎，屋企人要搬去第到/一齊隔

叫陳帆局長
開番運輸署比我續牌費好冇

聽講佢講野就知 佢依刻充滿仇恨 累積左8個月
我估半封關 停高鐵都未必係佢本意
可能係中央 加部分局長意思
依家我自己同朋友所有公司幾乎都home office
商界應該該唔會想攬炒

one more thing

帝景酒店係一個好選擇，夠遠離民居，相信深紅基愛國愛黨唔會介意

陳笑恥又話封關係不切實際?

到陳肇恥呢條臭閪

佢自己都唔夠啦

讀唔成書個班

咁隔離位陳姑娘又戴到？

佢家居隔離啊

JM9

都唔封羅湖落馬洲個d
咪一樣落到黎
要求全面封關啊

。

禮賓府隔離咪有位囉屌你老味林奠

連火燒暉明村都唔讉責

罷工真係work

邊度有封，玩文字遊戲乍

冇完全封關。 只關高鐵。 紅磡。把撚呀

支持醫護罷工

勇武好野多謝勇武

袋住先啦

抄澳門又抄唔足

diu 依家先宣布點點點
反白眼

佢把聲

東鐵玩撚完

定成幢大廈或酒店封晒唔比出入
當年沙士咁做

屌你封關+免費先有意思，你只係免費咪全世界走落黎睇囉

好似冇講話延長假期

cls
反對你係民居附近搞隔離中心就搵大眾攬炒

唔洗隔離 入面都有位

口罩都唔識帶，特首喎

聽到都得啖笑
佢個球係咩球

中招

所以不得入境啦屌入黎就要強制隔離 有病要醫收全費

你er夠未

羅湖落馬洲屍殺列車準備

佢閪面一面信心

連火燒暉明村都唔讉責

罷工依招高 唔好停

根本就要遣返

日本有本地感染喇成班仲鳩下鳩下

眼鏡框頂住

封住啲窿仔扮封關

收檔啦
up呢D野唔使up啦

唔廢 由護士爬到呢個位
中間唔知做過幾多仆街野先得

仲聽到佢索鼻水聲

陳笑恥係咪病到變左聲

又話會延長假期既

屌你老母 越聽越撚嬲 封關都可以做假

吸氣好大聲

講咩做咩嘢都係, 全力配合國家

dklm
我一聽心諗 你宜家恐嚇我地？

早前班守護香港既信和 新鴻基仲唔出黎幫手？

陳笑恥好似就死咁
家居隔離佢未？

又係配合國家

國家做你先敢做呀

佢係因為冇禁實所以講野講到佢趺,佢一開始係有遮鼻

好明顯係病左

表示遺憾

平時睇直播好多大陸人...最後睇依幾次好似無哂

P牌仔幾時輪到你出聲

宗仔都係無出現
唔通真係奶左野

著件白袍就以為自己係醫生唔係護士出身

恐嚇你班香港人要做家居隔離
屌你

死撚晒啦

呀局長好多鼻水喎
中招未呀

屌你老母 仲要擦鞋 垃圾陳笑恥

其實已經好全面

陳教授 索鼻水wor 小心身體好wor

淋病唔夠武肺惡

軍營 中港醫院 渡假村 訓練營 新屋嶺

香港大撚把地方隔離啦

係佢on79要揀公屋係正民居隔離 依家收左皮又大9所有人 當人弱智

柒婆連口罩都唔識戴，唔識按實鐵線貼住鼻樑

佢好多鼻水

佢一睇就知係心胸狹窄
唔會聽人講d人

佢心諗
唔比佢用新起嘅屋村搞隔離中心丫那
救唔搞隔離
大家自己搞掂 攬炒

點撚解澳門做到嘅嘢你又做唔撚齊呀

係QM

大陸已經瘋傳緊羅湖落馬州深圳灣照開

快..去港珠澳口岸

記者幫手問點解唔遣返？
成個記者會都冇提及遣返湖北人
人地澳門都做左啦喎

聽日8,9點MTR多人到爆

陳笑恥好有可能奶左野

恐嚇市民，可恥

呢樣堅乜撚嘢都係話香港人自己攞嚟

如果高官中左招就好睇

有冇雞精

死哂

北區手足ready

未死都就啦
邊有力打字

封關味全面囉............

屌你講一句索兩次鼻涕

一個得把口，口罩都帶唔好
一個就驚到就黎包哂成塊面

中左啦 肺炎

再見啦咁多位屯元天既手足 其他地方封哂就係冇封依面

變左全部支那狗都只會係一個位黎香港

落哂黎先封
連登仔: 又贏了

陳笑恥應該中咗招

知咩事啦

不過應該係佢冇乜用

又淪為國際笑柄

隔個D係緊密接觸者/醫護，未必中招GE..........................

恭喜晒

東鐵gg

吾好再索喇

係咁索

我唔知啊，人人唔同掛，我自己戴政府口罩就唔貼鼻，戴街外買果d 用金屬線既，就完全貼鼻唔會整濛眼鏡

每講一句就索一下鼻

屌真係頂唔撚順
政府D記者會次次都好似講緊廢話

陳無恥發言
- 8宗確診，100 人隔離
- 麥理浩渡假村 而家有31人入住
- 已經每日開會，盡最大努力 (真係辛9苦晒你)
- 機場出入境管制會配合中国，作體溫檢測
- 衛生署會俾健康建議由中国入境嘅人士

咁我2字頭又出唔出到聲呀 死返上去啦5毛

當香港人已經全球採購緊口罩，林鄭仍然覺得唔駛準備

應該流晒落嚟

可能呢班係 dirty team, 隨時死晒
留返宗仔係 clean team

連火燒暉明村都唔敢讉責

罷工依招有用

是你教我和平沒有用的

因為殺到埋身

推比記者睇

坦白講
如果唔係香港人學識勇武
個政府根本唔會聽
擺明食硬香港人，咩都蝦香港人

繼續罷

塵笑恥好似奶咗野
係咁索鼻涕

仆街啦 同暫緩反送中條例一樣 唔全面封關大三罷要繼續

羅湖落馬洲都冇封 新界人真係賤

笑撚死

World war Z呀

柒婆又起度hea我地

99%中左

家居隔離大鳩我地？
咁全力支持隔離營起響禮賓府附近囉
嗱我地支持起架
你唔好撚唔起柒婆

話時話，張建宗，李家超，鄭若華唔見哂

已經中咗招

下面嗰件應該中左招

封物流就應該冇可能
間接斷自己糧
應該商用同貨運外全停

點會呀 你地死都要同我返工

似有鼻塞

可能金屬線俾囚犯偷左會有更多用途
同埋原料上相對貴d掛

點解FACEBOOK LIVE有時有條BAR可以較早較遲有時冇?

要推

比張紙巾佢啦

李家超個牌係到

su si su su su su su si su

今次真係要靠自己啦

李家超好似喺邱騰華隔離

下面裝撚左震蛋
係咁抖大氣

佢條8婆講左啦，入境處冇資料，追蹤唔到

緊係拿拿臨執行李去羅湖落馬州衝入黎香港啦

又咳又留鼻水 之前仲好撚威咁唔戴口罩 下世小心啲啦陳教授

做過護士熟手戴唔奇

1/10都冇

佢老母水炮車

DH署長做乜帶口罩
而家唔係社交場合咩

刻不容緩
仲要等到初六先封少少關口
死得啦

用唔著

有指定診所

鼻水

羅湖唔封係曬鳩氣

醫護三罷 全民抗命

係屋企隔離會唔會好似沙士咁經廁所抽氣扇散播病毒

慘啦慘啦

係時候普選香港新總統

塵笑恥野已奶

吾你老母

都估到，但由佢自己把口講出黎

一日唔封關 一日照罷工

個撚個都讀稿

ching你食得咁撚偏

宗仔可能出唔到黎

睇專家講話跟國際標準，傳染病係免費，
原因為要治佢，防止佢傳染畀其他人。

麗晶呀仆街 起咁近學校民居係咪搞鳩香港人呀

好似係淘大柒先發生

大力推佢老母

股市GOGOGO

岩岩都想講

隱形左兩日 就係想砌份稿出黎

屯門撚表示: 深圳灣口岸呢

罷

除非簽左既簽證都即刻唔用得
否則無用

機場有冇停大陸航班？

呢條臭閪拿香港醫護人命、香港納稅人D錢去賣人情比大陸、摶升官發財、慷他人之慨的臭閪

感謝你老母

推比記者

你屌埋我個份，佢個反應好撚似姐

減半

記者不如問下 陳笑恥 係咪有武漢肺炎病徵

想問下除咗自由行學生仲有咩簽證比蝗落嚟?

淘大設計有問題

你地並不孤單，有好多武漢人陪住你

蝀鐵兩個關口都未有王管dklm

要收錢咁又點, 一直都要收錢啦
咪一直係走數

其實就係捉字塞遊戲
封左個啲都冇咩人用 唔封多人用個啲

難聽過粗口

「並不孤單」
屌你老母聽到真係屌出聲。

感謝就算

守你老未 守大陸人啊依家

佢大鳩香港人, 香港人咪大鳩返佢

你用中港醫院黎做隔離營咪支持你囉八婆

真係好驚醫護罷工

聽日一車車b3x

食屎啦陳笑恥口講支持
班醫護叫哂救命到今日做過乜野

一句感謝醫護前線就算
我係做醫護我真係多撚謝你呀 仲話醫護並不孤單

支持就加人工啦

並不孤單

政府好怕罷工

全球70億走哂過黎幫襯你
唔咁extreme 0.01%支那人黎幫襯你都打爆你

表示深深謝意

食屎啦

林奠坐佢隔離個罩又戴到咁
應該都凶多吉少

企開啲啦屌你老味

咪撚得個講字
落埋前線支持

又拎數字打飛機

一句多謝醫護人員就想推班醫護出去死
屌你老母 支持醫護罷工！！！！
要全面封關！！！

Cancer+肺炎就死得啦

支你老母持 叫林奠入12C倒屎先講

記者問呢個問題, 就直接KO咗班人
有好多已染病嘅人
有可能無發燒病症
又或者係佢地不停食退燒藥

點樣用 紅外線探測器確認呢一類嘅帶病毒患者?

全力支持醫護罷工？

深圳灣黎多兩個炸彈

又想打温情牌

記者召喚

係設計本身有問題
空氣要流過哂咁多戶先出到去
新設計應該改哂

謝你老母呀

反枱啦

屌你，依個時候同事，之前就暴徒，收皮啦。

咩大家有定心理準備
心諗你大鳩我？

似乎冇事啦喎，完全冇新增個案

港共求醫護要繼續無私工作

「感謝醫護，你地可以去死啦」

屌！支持有鬼用！日日推醫護去死

用「無私」呢個字，唔係道德綁架係咩

屌你老母放病毒入嚟話全力支持醫療人員

香港政府：支持醫護你地用條命，黎換我地條命呀！！！！！

個政府真係唔屌唔鬆化
屌你老味咁嚴重疫情仲掛住奶共
見羣情洶湧先縮
你班柒頭有冇覺得自己好撚肉酸架

機場碼頭會唔會ban

記者記住要問禁蒙面法仲上唔上訴

開會唔係政績，市民係睇結果

陳醫生把聲好CUTE

乜撚野並不孤單, 你落埋醫院一齊照顧patient就真係並不孤單囉日日坐office

好好地話支持醫護咪好囉
係都要提行政長官支持
件事即刻衰哂

高鐵尋日湧落黎堆人恐怖到
落馬洲深圳灣羅湖無關架
根本林鄭係做樣

佢哋唔比amazon入

無事啦
你去醫院住啦

一路望到份稿實一實
講好感謝醫護

陳教授present得好差 有冇人知佢教書教成點

你地並不孤單
咁你地一齊落醫院幫手啦

醫護們, 我求下你地呢次自私D, 保自己條命要緊! 個政府去到呢一刻都係無講到點support你地, 只係得把口 同好驚你地罷工

黑護黑醫呀嗎 你地唔係得番3萬隻狗咩

係屋企支持醫護

你並不弧單
難聽過粗口

push 721 831

得個講字有鬼用呀陳局長一齊落場幫手呀嘛

請罷工

？

有事叫醫護 無事叫黑護

林奠口德+100

自己就嗡2句等出糧,人地就要用生命值同你硬接

唔知邊d人係度講緊野 就一定唔係台上面個d

home office

話唔洗戴口罩喎
咪又係一個出賣專業既臭閪

求記者朋友睇到

仲有碼頭都cut 左

記者問pls

721

陳：你絕不孤單
屌咩

你已獲得RMB0.1

恥笑醫護無私奉獻
無限魚蛋燒賣支持

啱呀 無事啦

二十死小時

+78宗懷疑個案

一日唔封，一日罷工

繼續熱線

各位醫護人員
唔好信班官講嘢

78個懷疑個案

一聽到果下屌出聲

唔係話社交場合唔使戴口罩咩陳署長

病徵未必有發燒 點樣可以有效阻止隱形病人入境?

攪到今時今日，林鄭仍然不改港女性格

唔係話冇病徵唔洗帶口罩咩？

口講支持醫護
實際推佢地去死
咪撚再道德綁架佢哋

咁實仲有柒樓......

1000萬既題目 林鄭做過啲咩野係與港人同在？

由頭到尾 冷氣軍師

羅湖 落馬洲 深圳灣
係繼續開 隻字不提
繼續開 繼續接湖北人架
唔好中777計！

出事啦 20死小時

深圳灣，羅湖

署長做乜野戴口罩？

仲話一直無私付出
大佬佢地而家條命凍過水
仲要同你無私付出
好撚嬲
正狗官

總結
香港醫護死撚硬

喺羅湖返工 唔想死呀我

有潛伏期 坐住個腦？

張建宗中左招？唔見人

唔係話戴口罩講唔到野咩

搭乜撚野爹呀on9

今次有無煎釀三寶

咪係，聽到仲嬲

一齊罷工！

又話唔洗戴口罩既
戴口罩唔係講唔到野咩

一定要推俾記者

無封關，唔撚洗玩語言偽術

係呀，你記住口罩都咪撚戴呀柒頭

可能中晒

封哂D 大陸狗去啊

呢三個係最撚多人

有冇咁低呀 係咪做咗咩手腳

已經用咗3x%同5%負壓床同房，準備冚港鏟了

潛在患者黎，唔擺遠啲不如擺入你屋企

唔係港女性格,係廢老性格

封少少當封咗

全部都係廢話！

冇封關！

冇講點樣買口罩！

絕不孤單
上前線幫手啦
橫掂連行政嘢都做唔掂
連累前線

落馬洲 羅湖 深圳灣
係隻字不提 繼續開
繼續接湖北人
大家唔好比777呃到

佢地當係架，佢地記得最清楚就係開左幾多次

幫手攬炒

係啊 快啲去武漢玩一轉啦 冇事架 傻西

有你陳肇陪住一齊受咪唔孤單囉
落嚟啦死八婆

預先提出問題時間
記者召喚

懷疑已經有社區爆發跡象

記者可唔可以唔好再聽埋D ON9數據
立即問阿陳笑恥幾時有資源俾醫護人員

咁依家淘大仲有無呢個問題

其實講咁耐係乜都沒做過

指定診所

封哂啲最少人用既交通扮封左

屌你老母呀 口罩都未必足夠呀

新界

林鄭玩數字語言偽術，記者快啲睇

叫教授落返場做啦

高鐵停
d人咪去呢3度衝落黎囉
係一9樣繼續播毒
唔好中計

千期唔好燒左佢

支哪微博果邊已經開始屌哂鬼 停自由行 同 收醫療費用

死人未呀？末死明日股市跌少D，死九左就冚包散喇

你有冇見到佢隊冧左再起過？

圖?

好多false promise

圖呢

收錢先醫，無錢即時送中

淋病又話唔係隔離營 係「檢疫」
但其他人又係咁講隔離設施隔離治療

Btw, 有無 define 到邊度係疫區？

佢專登留番人最多果幾個口岸架

驚西咩 仲有成日俾佢地黎

係咁推要出指定診所 如果唔係恐嚇香港人要家居隔離, 推到記者問佢

你老母仲全面

陳漢儀 (aka 社交場合唔使戴口罩) 發言
- 建議湖北返香港人士14日內自我隔離
- 去過湖北嘅打衛生熱線

醫管局醫生發言
- 78個懷疑情報，103隔離，8個瑪嘉烈，當中一人嚴重
- 加快測試工作
- 會有指定診所for 輕微病人 (如果大規模爆發)
- 確保醫護人員有足夠equipments
- 減非緊急手術，穩定病人會改去配藥診所
- 同同事溝通會喺總辦事處用多條24小時熱線

今日話封個d關口係最少人
大把湖北人係深圳灣入緊黎呀

電話熱線與大家同在

推呀！

啲生番狗食野味要全世界幫番佢? 啲支那快撚啲死左佢啦

各省都封關啦 唔屌中央！？

好驚罷工

救樓主

大把人一早己經有自由行資格，唔駛申請

“影響埋鄰居到時社區感染唔好怨”
悔撚氣到

明曬

提供熱線

hello冇圖？

全部官都係讀稿
中央寫得好快

比卡超

要大力宣傳
如果唔係大把人比佢呃到

Dllm 聽到把聲已經

李家超講野又慢又un耳 屌佢老母

比卡超對眉真係好黑人憎

把聲閪撚到

見到比卡超就嬲

最多可以黎兩次

條仆街縛條蛇係頸?

條頸巾歌舞技町d鴨咁

比卡超戴口罩又幾似暴徒

Push this

李局長戴左口罩成個金魚佬樣

佢把聲真係好撚乞人憎

係 條8字眉

原來佢係度

佢拎條TIE當頸巾?

比卡超條頸巾jm9

係 快中招

比卡超扭親頸？

條絲巾?想點

Gay

上環唔係冇ban 咩

比卡超佢真係好撚黑人憎

好撚ON9 成班好似中學雞做PRESENT咁輪流UP D廢話

流浮山居民表示一橋之隔

怕凍就著多件羊毛底衫啦

原來佢仲味死

政府冇講延長農曆假

係咪真係想鼓勵返工傳染病毒

屌你老母比卡超又突個龜頭出嚟做乜撚呀

呢隻過氣黑警條津領著到黑社會坐館咁

李局長果條咩來

兩日前仲有咁多人從內地入嚟呀

邪術

問條柒婆 推呢個

好撚7

有無screencap

條仆街十足十去跳茶舞d阿伯咁

好撚難聽呀佢把聲

李家超把聲真後好黑人憎

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人用嘅關口
今日係隻字不提 繼續開 唔封
繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

唔識唔好亂吹，邊個話會彈開csi同普通口罩一樣，係條柒婆冇禁條鐵線
利申：消防戴左十9幾年

跨境渡輪暫停

李家超 (個樣死咗全家嗰個)
- 加強口岸衛生
- 會有較多人回港/ 離港，會加強留意聽日同暫停管制站後情況，再考慮加強管制，例減少開放時間
- 記低留港來自湖北省人士嘅資料，會俾健康建議

條撚樣講廣東話都未講得正

林鄭呢鋪真係俾佢反cup到。。。好波到。。。

d鴨好睇過佢好多啦

屌你老母封左既關口既人流加撚哂都唔夠未封既關口當中最少人流果個

想問埋機場船會唔會ban

有無圖

推比記者問

條頸巾成條蛇咁

好似

講黎講去都係空泛野，吹水野

探親 商務果啲 應該非旅遊就得

唔係得元秋自high咋咩？
都唔係真係做

深圳灣 機場 羅湖 落馬洲

追蹤條友 只係比個單張佢?
傻撚左呀?

比卡超把聲真係難聽到一個點 又有啲啲大陸口音咁

推到有記者問！

到記者環節未

睇連登live仲精彩過聽班閪官尻up

姐係深圳灣 皇剛 大橋 口岸都入到境？

推推推

之前當醫護condom ，而家當醫護係sex toy
都係躉你去閪位
淨在即棄唔即棄

未。陳煩鳩up 中

陳局長個頭頂光得好完美

推呀！記者幫手問！
一齊罷工！

陳局長個頭都幾分明下

毛魔

凌晨零點

30號先停咁不如三月先停 都on lun79

關閉西九站
然後用黎做隔離營咪得

真係死都唔撚提羅湖

高鐵 + 紅磡 + 文錦渡 + 沙頭角 + 中國客運碼頭
= 19,554

林奠啱啱記者會講咗

好想幫佢剪走啲頭髮

推到記者問

佢講嗰啲野都係好撚仆街涼薄

唔係啦

計埋俾記者們

根據1月27日內地人入境數字
五個未封關口
羅湖、落馬洲同支線、深圳灣、港珠澳
佔入口比例52%
封條毛

做乜今日條條友個做型都好9唔搭8 好似就黎死咁

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

党員特徵

毛澤東頭

Push

做咁多衰嘢，個天好快會幫佢整甩晒佢

30先停.....係咪智障呀

仲有5萬幾人落到嚟

成條蛇咁

應該計第二個column 喎

推!!

咩叫逐步減少

好衰架

老鴨

飛機班次逐步減至五成

直接Q&A啦
講完都係廢話

根本就係想啲人衝哂過黎再整個困獸鬥

陳帆發言
- 30號0:00停直通車，高鐵，之後唔會再有車到港
- 停駛後西九站會清潔關閉
- 港豬Oh金巴減班，皇崗巴士班次調整
- 30號起來往中港飛機航班減50%班
- 30號起中國客運碼頭，屯門碼頭停

七婆佢老公同2個仔或巳中哂招，佢話唔爭自己都中九埋

即時啊 點撚解要等到30號呀

諗咗陣係黎

根本就係想我哋香港人滅族

多謝主席

得個一半，同無自由行遮，繼續出團

五成？
兩成都比多佢啦屌
點得出五成呢個數字？

咁淘大又陷家鏟了

又係30號
逐步減少
點樣逐步呀
全部冇實際時間

30號先停即係想啲大陸哩呢兩日湧落日啦

雜主席?

主席

一定唔係，佢地係一週一行

暴徒！

唔係立法會wor
喺立會比人屌得多？

團大陸果邊自己一早停左

乜撚野主席

雜種黎左?
多謝主席

邱生望緊乜

今次記者會應該呃到唔少傻鳩藍屍

諗緊點撚樣作故

到底班狗官知唔知帶完口罩隻手唔可以成日掂

起碼唔係讀稿

你唔係現場.jpg

佢個口罩都無戴好，重不斷整個口罩

行政會議主席

阿邱華局長成個禮拜溝通聯絡結果係市面乜Q都無得賣

推呢個叫記者問

潛力圖

主咩席

多謝雜主席

咁就仆得街
深圳班人可以照落黎

推俾記者

即停都冇用，經深圳一樣可以入

咪撚再搞個口罩啦好冇

無計啦
戴眼鏡又戴口罩好辛苦

都唔知溝通左乜柒

大部分狗官都唔識戴口罩

三罷事在必行！

所有措施都係俾中國人湧落嚟香港之後先扮封關（見到有巴絲講，原來封d少人港關口）

土瓜灣呢兩日見有農民團
都唔知邊度黎

原來真係戴條蛇上頸

佢剩係話停發埋自由行簽證就cut到4份3

又內地口罩

同西方買唔得咩
西方無過年有貨到囉屌

所以應該源頭阻隔

狂掂啊屌

講多次

羅湖唔封係無鳩用 都係俾人中出

推比問者

係喎 Sor 自
香港居民 = 19,554
內地訪客 = 3,055

各位手足們今晚早D訓聽日早D起身去各大黨鐵站翻工

咁有冇數量呀
過百萬口罩 夠幾多人用一日？

唔封東鐵有撚用咩

如未簽證就唔黎得囉

推推推推推

係要買國貨 戇鳩

污染哂

我都笑咗陣，佢噏乜鳩

推推推！

豬隊友

中央中央，一切都係中央。

推，記者幫手問

政府開既記召 可唔可以比D質素？

癡線, 仲要等30號

連登戴口罩標準世界第一

而家賴大陸過年無貨所以乜都無
真係好撚野

佢哋個口罩係咪假㗎

丘騰華
- 物資供應緊張只係暫時性，相信之後有改善
- 有數以百萬計物資已經到港
- 擴大採購，唔單止中国，海外辦事處會協助
- 希望市民唔好過分緊張
- 聽日會同商界進一步討論

香港政府wor 你仲想點？

自由行既城市係超多，大把人一早有，唔駛申請

至於在港的湖北人，林鄭月娥說，在昨日限制禁止湖北居民入境之前，已有部分人入境，當局現時沒有相關準確的數字，相信有一定數量，但他們的簽證一般是7日，相信人數會越來越少，當局會透過酒店業及旅發局想辦法接觸他們。

發唔發覺得佢地講d措施完全冇實質數字

盡快
逐步
盡力
溝通

iCable

一來要中共救港
同時應該係香港運輸公司放緊假
所以依嫁冇新貨

好明顯成班官個口都窒住曬

各位手足們今晚早D訓聽日早D起身去各大黨鐵站,自己關口自己封

唔要邊個先封
係要全部即刻一齊封

泰國 日本 美國 大撚把地方有貨啦 全世界得中國

多謝手足

懲教口罩條鐵線勁柒廢

基佬

推比記者！

政府不嬲都係乒乓球手

iCable: 點解唔全面封關 點解要咁遲先封關

Q&A時間

右邊lol

羅湖點解唔封呀

有咩誤會？

吾封關
一定要罷工啦

佢地就係想呃傻鳩 要不是支那,你們香港人就

直沖車

深圳之外其他地方都要簽呢個個人遊

Fd到

國貨武漢製造

羅湖唔係得火車咩
佢封左火車wor

成班撚樣平時講暴徒個時就聲大大
到真係要做野成班就口窒窒
特別係隻李家超呀

Tui

點解後日先封佢實話要時間溝通
我都識答
on99

直衝車

cable
點解後日先停？
點解唔全面封關？咩情況先考慮？
虛報問題

???????????????????

一直覺得啲記者問題好無聊

推！

全面封關 唯一出路

邊度睇到係大幅減少
癡撚線
仲話最多係香港人去

封關既意思係唔比大陸人黎呀屌你

記者朋友

內地黎既人大量減少左? 真心咩

林奠之前去瑞士咁撚耐

點解唔幫瑞士買口罩呀？ 瑞士無口罩呀屌你老母

羅湖真係大檸樂

語言偽術

只係香港人出入都得呀

啱啱出世？

的確唔歡迎番嚟

冇人話唔畀香港人入呀收皮啦你

係唔歡迎啊

係唔歡迎 咁點

有冇人答到我探親可以去到幾遠房？

禁止大陸居民咪得囉 dllm

俾咗咩數字

7婆真係好On9

話封支那狗,答香港人做乜鳩

邊個話全面封關 = 香港人都唔出得

呢班廢柴本身已經呃飯食
今獲爆埋疫病 靠班廢柴真係冚港剷

淨係比香港人反黎咪得囉

笑乜撚呀777

唔撚柒係香港居民呀屌你老母 好人好者去支那做乜鳩

屌 只限港人出入境囉

淨係俾香港永久居民出入咪得囉
ON9仔

屌你你當我on9
港人咪比佢返再隔離囉

應改訴求 禁中國人入境

口講已經大幅減少
仲重封最少人嘅關

佢真係唔識架喎

屌你老母香港居民入黎咪要隔離 唔係香港居民咪唔撚比入
好撚柒簡單 屌你老母

係呀, 係唔歡迎呀

有事仲上去就預左短時間內唔好返啦

佢講到自己好撚關心香港人咁

只禁大陸人咪得囉

唔封關因為中央唔同意囉
香港呢個傀儡政府

我哋幾時有話唔俾香港人入

呢條8婆想玩到幾多點?

咪就係

真on9

又斷章取義

唔歡迎呀屌你老母

無錯

湖北人都唔返得湖北啦,過街老鼠咁

封啲唔封啲，姐係繼續入境放題

仲要賴醒笑一笑

香港前香港人後
屌講到好似發病源頭係香港人咁

777仲偷笑. 仆街

大幅
加強
詳細
盡力

係
可能少人聽過城際直通車呢個term
基本上鐵路無大陸喱入到黎

只限港人有咁撚難咩

點解唔俾香港人出口？ 有香港身分證

應改訴求
禁中國人入境

今次冇得loop 將就吓

咁剩係封大陸人咪得囉，on99

封關唔撚比大陸人入
香港人返就強制隔離呀
dllm

根本冇人歡迎中国人黎香港

醫學監測
咪撚又係申報同紅外線探熱

講到源頭好似係香港人咁

仲係湖北個啲都唔知係咪香港人
人道毀滅啦屌

係唔撚畀大陸人入黎啊
你啲旅行團重入到啊屌

咪係囉 呢個時期仲上去 就係抵撚死啦
仲比佢落返黎

笑撚死 唔可以剩係比香港人入

禁中國人入境

大把廢中係深圳住

柒婆：醫護問得詳細啲，就少啲機會隱瞞

中央應我要求

問得詳細啲，虛報嘅機會咪低一啲囉

柒婆又開始用火水

林奠扮唔知咩叫封關囉

係大陸人唔可以嚟，唔係唔俾香港人番呀屌你

真係on99，柒婆以為封關真係閂晒關口封城

又領功
收皮啦

得喇記者睇到架喇 唔洗亂鳩咁洗黎攞贖罪卷

減少only

咪係 不嬲話封關唔俾支那人黎
又屈

無簽新旅遊証

中央中央中央中央中央中央

又中央
中你老味咩

記者可唔可以屌柒佢呀

聽日羅湖見啦

中央應你要求

唔封關，醫護大罷工骨牌式效應一定贏

又係醫護
屌佢老味

我地係要完全禁止支那人來港呀柒婆

好撚勁,好大支野

咁點解唔駛隔離呀

冇香港身分證唔比出入境得唔得呀屌

柒婆: 問得詳細d虛報既機會就細d la

探親都仆街啦

就算係藍絲依家都唔會番大陸啦
條傻閪仲斷章取義啲乜野?

又爆肚

成日摸口罩，
隻手好多細菌！

係要全面封閉呀dllm

對呢班記者好失望
永遠唔識問得到肉
永遠唔識一針見血
定係唔識用腦聽得出條柒婆既Logic問題去追問？
唉

醫護唔撚開工喇

又spin, 封中国人呀

國務院d口罩黎左未

Hong Kong press quite low quality

pushpushpsuh

含家產 應該點樣做咪就係封關 唔撚比非香港居民入黎
入黎要強制隔離 好撚簡單 屌你老母

林鄭想知點封關先好
睇下呢個表你就知道

大陸都封得城啦 點解你唔撚封得關呀

記者問剩係香港人出入咪得囉，柒婆臭支畢

咩全部呀
講緊中國人呀垃圾

咁咪淨係比拎香港身份證既過黎囉

唔係封關問題

既然唔封關 如果再出現新增個案或者真係出現死亡個案 你打算點負責?

仆街7婆 又玩文字遊戲
唔該記者問下佢 係咪有香港本地有人死佢先肯封關
所有責任係咪佢一個負責

一句未封關口至少佔52%以上入境內地人
已經可以質爆佢啦

chiLsin
我從來冇諗過封關係所有人不能出入，
封關，唔係講緊唔畀支那人o黎咩

呢條仆街最撚鐘意老屈

屌你老母 777真係成日偷換概念, 講到封關就連香港人都入唔到黎
而家係要阻止支那人入黎呀

咁撚仆街
呢個要推

佢真係．．．

不如佢示範下

林奠最想見到香港人死

1. 暫停服務(1-30起直至另行通告)
- 高鐵(30號停)、紅磡巴士、屯門跨境渡輪、金巴
- 澳門順德碼頭如常運作
- 停口岸服務文錦(客運)、西九龍高鐵、紅磡)
- 貨物運輸不受影響
- 航空減中國航班50%

2. 集中人手於口岸監測
- 調配人手及儀器
- 並考慮進一步出入境限制，例如開放時間及人數

同廣東省省長達成同識
3. 聯防聯控 (出入境管制)
– 離境體溫檢測
並跟從中國發怖政策(未知幾時)
- 出境人士發燒不准離境(機埸)
4. 醫院收費
- 正常情況下非香港人士收費(收回成本) à 豁免
- 因時制宜
à 醫管局向所有人士收費

5. 減少境內人流
- 從中國回港市民應自我隔離14日
- 公務員1月29起home office 直至2月2日
- 緊急服務如常，但跟各部門通告
- 呼籲市民搭交通公具帶口罩

6. 在湖北的香港居民
- 107宗求助，沒有學生
- 因沒交通滯留，特區正與中央溝通移交

7. 在香港的湖北居民
- 因假期會逐漸減少
- 與酒店業，學校主動聯絡，並紀錄聯絡方法
- 並要求湖北人致電衛生署，並遵從建議

8. 檢疫設施
- 有必要建立
- 入住人士並非患者
- 可以是緊密接觸者
- 渡假營唔夠位
- 暉明村, 遺憾被破壞, 放棄使用
- 現並沒有計劃任何屋村作檢疫設施
-沒有檢疫設施，則需家居隔離，鄰居自求多福

9. 物資供應
- 緊張、和供應商緊密聯絡
- 但新春假期放假
- 1月29與商界聯絡

10. 在港懷疑個案
- 100宗隔離個案
- 並為緊密接觸者
- 31位入住麥理浩夫人度假村
- 星期日公立醫院可作快速測試

有錯請修改

對於香港人對全面封關嘅要求﹐林鄭玩緊文字藝術
我地要補充 : 全面封關情況下允許在外香港人返港﹐但要強制隔離3星期

推上記者

肅生預計香港就嚟被封城，咁就大O樂喇

pish

封大陸人呀, on9

洗唔洗要香港人講白啲??

禁止支那人入境 明未?

佢好鐘意玩文字遊戲，記者追問佢啊嘛

封關一向都係指非香港屋民

因為香港同大陸係兩個國家

777:未罷工喎,封一半先

中高級公墓員冇資格戴任何口罩

禁蒙面法

推 記者快問

記者快啲問剩係香港人出入關口咪得囉

一句講撚曬 唔全部關封曬 就唔返工

多謝行政長官呢句好撚嘔心

封中國人未得

從來都係話封關=唔俾支那人入

感染左 咪一樣 根本唔關係香港人定支人關係

大陸自己都認有500萬人走左出去啦
點建政府咁撚蠢

佢係封城際直通車咋
即係直上廣州果啲 唔係火車呀

正解

係禁全部中國人撚理你武漢

想我哋攬炒

到頭來都係推啲醫護去死
死左最多起個像比你

做下樣，當人係傻仔

屌佢臭雞又要威又要戴頭盔
明知好撚多變化先應該要封關
封關唔係措施係咩？？？？
屌你繼續害撚死晒香港人啦屌你老母

屌你老母d人會走去第二個關架
唔撚封哂咪一鳩樣

屌佢係咪以為好似武漢個種封城

喂搵人問基本法154呀

紅磡巴士? 直通車

提問 1 有線:

A. 點解後日先停？
B. 點解唔全面封關，咩情況會封？
C. 虛報病情點跟進？

林鄭：
B. 知有人提出全面封關，但中国來港人士已大減，70%使用口岸嘅人都係港人，唔應該封關阻香港居民進出，唔應該停埋商務人士，會好大影響，但唔代表日後唔會加強關口管制。
C. 會問詳細啲減虛報機會

陳帆
A. 停高鐵為咗防疫，來往武漢一早就停咗，要等人返埋香港先，所以要等30號

屌你老母 成個柒婆班底
真係搵個正常少少嘅都冇
真係完全諗唔到點解可以做乜錯乜
每個決定都係錯嘅
屌你老尾係咪扮戇鳩㗎

TVB

cctvb

其他大陸人都要block la

二千大陸人入境
有一百個帶菌 仲唔撚死呀 on9

塞住咗

tvb is comimg

就算班香港人係中国返香港都要隔離14日

全部送去狗總問48個鐘先囉 包虛報唔到啦

香港唔係源頭 封關就自然梗係講封大陸關口啦
你封關又關港人咩事呢? 就算有港人係大陸番落黎香港咁你隔離觀察咪得囉

tvb係咪on9

TVB算吧啦

無線問得幾好

臭雞tvb

無線

CCTVB 咁撚沙膽

美油

呢個真係TXB記者??????

為左依家係大陸既一小部分腥港人，以放棄香港入面既700萬人？

無線唔錯

TVB無問錯

Tvb講人話

tvb ho ball

個名冇改錯

TVB反了

沒有

TVB問得好

你死啦 讚cctvb

CCTVB

應改訴求
禁中國人入境

原因:目前感染人數99%都係中國內嘅中國人

少有地讚tvb

TVB都忍唔住講人話

tvb問題咁正常

[/quote]紅磡巴士? 直通車[/quote]
係

哈 tvb 舉例

有百份之百
就係完全封關唔比大陸人入黎

屌咗出聲

全世界都講緊封關係唔比支那人入境
究竟係你個考第一嘅冇聽人講定係你條仆街係出貓，其實你弱智？

瑞屎芝士

又芝士

屌你林鄭好濕鳩

封關，只允許香港人入，入完仲要隔離咪得囉

沒有！沒有！通過！

瑞士芝士

碎屎之屎

又講大圍野，即係中出都未必有b啦

我都識講啦

又quote梁卓偉塊芝士

封關=100%

芝士

TVB都驚死了

梁卓偉呢D擦鞋仔應該上緊位

真係好撚嬲
69以黎真係最嬲呢次

問佢自由行點解唔停，照比入啊

芝咩士 屌你老母 芝士泛堡

又芝士DLLM

tvb記者
反了反了

其實前線tvb未必有問題嫁
係班高層

乜撚嘢芝士

又芝士論
我屌你老母

引用瑞士芝士論

芝乜撚士呀

屌你講乜撚野芝士

吓依家係零效果喎
屌on99
比乜撚野喻啊

講乜㞗芝士

芝你老母咩

on9少陣得唔得淋病

梁卓偉真係俾人攞上枱

芝你老母臭閪咩 覺得自己好撚風趣？

食屎啦你

瑞士芝士？係瑞士食上腦？

梁卓偉係咪on9吖，家下係咁俾柒婆擺上枱

又講芝屎漢堡屌你老母

或可以COM哂
講完出黎唔撚笑

屌 問題係你啲野唔係百份之八十 係百份之零囉

cctvb記者爆 seed

上面班友無睇定點
cctvb政府記招其實好多次問得好中
只係平時新聞維穩

成日引用權威冇用架7婆

衰屎芝士

換過舊芝士咩得

佢仲好意思講瑞士

我地點唔投入呀
日日上網掃口罩呀

所以咪要封關囉屌你老母。。。。

林鄭up乜鳩芝士

去到咁既地步
呢個女人d態度仲可以咁閪
冷笑、恥笑
又要logical fail
佢唔係689嗰種人格卑劣
佢係比人格卑劣更恐怖
佢根本係有精神病

芝士
呀林奠呀 你係個formal場合講呢啲

個傻鳩講撚完啲閪嘢未
好想死點解我要生活係呢個咁撚戇鳩嘅地方

冇百分百有百分99都好呀
封關呀

林奠答緊嘜鳩野啊

瑞士芝士
得你去瑞士咋仆街

梁卓偉水洗都唔清
笑死
咩叫身敗名裂

又唔答問題！！！！！！！

其實TVB平時d問題有8成都係正常
但到報導果時又變左另一回事

瑞士芝士十層？

梁卓偉仆街啦

乜撚野芝士

你d瑞士芝士過期架wo dllm

監測唔到咪封關囉
dklm

仲笑乜撚

芝乜撚野士

大陸狗有撚責任感咩

又芝士
證明佢讀死書100分

仆街, 芝士已經柒左次
仲要拎多次出黎

梁卓偉係咁比佢擺上臺

有50個有肺炎大陸人 入香港
以香港既人口密度 好撚快傳開去

agger

佢仲掛住瑞士...........

答緊咩撚野？

芝你老母

禁中國人入境

林奠堅On9

柒婆On9當有趣？

淨係識聽梁卓偉 又有冇聽何柏良講呀DLLM

tvb

記者朋友求問

吊你老母芝士漢堡

乜撚野芝士呀屌佢老母，成舊芝士掉左佢咪唔洗填窿

攞芝士黎比..
芝空配香繽啊？
食撚懵左

仲夠膽講瑞士芝士

所以咪要封關囉 豬閪

tvb問咩？

不停提住梁卓偉教授乜乜 梁卓偉教授物物?

仲笑得出？

點解會做撚到特首

屌你老母 你個腦就有窿

問題係中國人就係咁撚低質
食退燒藥過關想係香港醫啊屌

佢ＵＰ緊乜春野呀屌

屌柒佢啦記者朋友

林鄭應該係去咗瑞士走私幾箱芝士返香港

同支那人講誠實？

個答案居然係叫市民旅客負責任唔好暪報

個八婆笑支那人食退燒丸衝關

777射波

因為無一次係做令公眾滿意既野

佢老母..個個香港人都投入晒啦屌

因為無真普選囉屌佢老母

講完番去俾高層照肺

好柒

不如學689作故仔啦

講緊支那人傳病,關香港人撚事

成日聽到佢冷笑真係想濕佢

低幽默感係社交障礙既表現
7婆係真心智障 唔係扮

陳帆個髮型係咪特登

而家已經濟係國家級疫情 不過係中國

又捉人有冇問錯野

得啦得啦知你年年考第一

講人話啦屌

梁卓偉肯定諗緊，早之唔去啦。
尋日梁卓偉講咩，柒婆都唔理。

佢up乜撚嘢瑞士芝士 諗住搵嘢冚住佢就算呀？一舊屎冚一舊屎？

成班嗰腦都有窿 佢地痴埋一齊就係豬屎一舊

人地話你知就係有人講大話
係中國人講大話呀
又將個責任推俾香港人

提問 2 TVB:
A. 點解唔今日停，再設特別車？
B. 尋日實測入境好求其，唔使填表，真係有用？

林鄭
B. 冇一個措施會100%，要互相補足，必須要市民自律

陳帆
A. 中國太大，無可能用特別車

林奠

不停食退燒藥唔係香港人，係支那人

用10舊穿窿芝士
都唔肯用1舊冇窿芝士

旅客理撚得你去死啦真係
實隱暪到底

而家有機會冇發燒呀點測呀??

成班係到扮傻

講緊咩撚野呀

人哋美國日本都撤僑
點解唔得???

過幾日我地巳被人封

1. 暫停服務(1-30起直至另行通告)
- 高鐵(30號停)、紅磡直通車、屯門跨境渡輪、金巴
- 澳門順德碼頭如常運作
- 停口岸服務文錦(客運)、西九龍高鐵、紅磡)
- 貨物運輸不受影響
- 航空減中國航班50%

2. 集中人手於口岸監測
- 調配人手及儀器
- 並考慮進一步出入境限制，例如開放時間及人數

同廣東省省長達成同識
3. 聯防聯控 (出入境管制)
– 離境體溫檢測
並跟從中國發怖政策(未知幾時)
- 出境人士發燒不准離境(機埸)
4. 醫院收費
- 正常情況下非香港人士收費(收回成本) à 豁免
- 因時制宜
à 醫管局向所有人士收費

5. 減少境內人流
- 從中國回港市民應自我隔離14日
- 公務員1月29起home office 直至2月2日
- 緊急服務如常，但跟各部門通告
- 呼籲市民搭交通公具帶口罩

6. 在湖北的香港居民
- 107宗求助，沒有學生
- 因沒交通滯留，特區正與中央溝通移交

7. 在香港的湖北居民
- 因假期會逐漸減少
- 與酒店業，學校主動聯絡，並紀錄聯絡方法
- 並要求湖北人致電衛生署，並遵從建議

8. 檢疫設施
- 有必要建立
- 入住人士並非患者
- 可以是緊密接觸者
- 渡假營唔夠位
- 暉明村, 遺憾被破壞, 放棄使用
- 現並沒有計劃任何屋村作檢疫設施
-沒有檢疫設施，則需家居隔離，鄰居自求多福

9. 物資供應
- 緊張、和供應商緊密聯絡
- 但新春假期放假
- 擴大採購，唔單止中国，海外辦事處會協助
- 有數以百萬計物資已經到港
- 物資供應緊張只係暫時性，相信之後有改善
- 1月29與商界聯絡

1. 在港懷疑個案
- 100宗隔離個案
- 並為緊密接觸者
- 31位入住麥理浩夫人度假村
- 星期日公立醫院可作快速測試

番香港的市民有~11000
而內陸得2000

有錯請指正

甩得好齊

一直封大陸人啦

個人咁有責任感就唔會食退燒藥衝關喇依賴個人責任

咩國家級，係國際級

紅磡直通車 not 巴士呀
this

CCtvb 問題質素低

好似用小畫家擦膠擦到得邊邊

唔係話高鐵好撚方便架咩 做咩而家要轉咁多程

因為淨係聽梁卓偉

陳護士就陳護士啦屌

姐係深圳鐵路轉入黨鐵火車無封

其實記者會應該圍嬈住呢啲point去問
你打算點負責任??
如果....你打算點應對?如果做唔到 你會點負責??

毛魔風水頭

講咁耐
香港人so-called嘈咁耐 係因為啲生番搞出禍先 然後走去世界各地要其他人承擔
呢啲咁無理既事 關中國以外既人咩事呢

快問羅湖，落馬州同深圳灣啦

屌 武漢真係食屎狗
封城都留10個鐘比人落黎
搞到走左幾十慢人

點解唔即時封關？點解唔開特別車接香港人返港？
屌入境兒戲，話冇去過湖北（普通話講）已經pass。

陳帆up乜撚呀臭鳩

封關口岸 缺一不可

原來政府個態度就係要個人防止有病

紅色龜頭車

問題係你啲垃圾連單項措施都做唔好呀DLLM

記者可摸以俾啲火？

日月神報

本身直通車都好少人搭
呢兩日班支那狗肯定癲晒咁搭東鐵線黎香港

你老母封左關先，
之後再只限本地人入同隔離咪得囉！
芝你老母你士丫！
唔撚食得唔得丫？芝士論！

大家合作就抗到疫

頂

又將個波推返俾市民
仆街
我地去做官都得啦

屌佢老母 封沙頭角但唔封羅湖落馬洲

明報算啦

應該圍嬈住 負任 負責 去問

警謊個會都無火 黎個會有火？

梁卓偉狂比人放上枱，抵啦

明報算吧啦

呢兩日仲有高鐵

記者唔該多啲反問，迫到柒婆佢爆煲

佢有講cut旅行團，就冇咗50%支國人
Cut埋自由行，就冇多2x%
餘下廿幾%探親

垃圾

個芝士比喻真係不得了

唔止呀
重要係叫本身唔會帶病既人唔好接觸帶病懷疑帶病既人

明報執左佢啦

無左船就坐車

咁你咪封哂囉

自己講自己o既措施唔一定阻止到疫情，
唔肯一刀切，就一鑊熟

仲要求大陸喱入黎都自律

完全冇火

多謝主席?

封曬咪得on9

快啲問如果大陸人落黎香港而搞到社區爆發，香港政府點樣負責任？另外點樣保護前線醫護人員？

上面成日吹人面監控又天眼又實名制
結果原來都係流既

佢自己都知自己on9

中共係故意放武漢大學生,中產走

所以咪要封關囉屌

有咩好笑??

其實有咩咁好笑？

林病笑乜撚野

佢仲笑得落，真係痴鳩線

根本就唔應該比時間人走

明報：
預計往來人流去到咩水平？
會唔會管制重慶，深圳等支那狗？
醫院容量問題，如果爆晒會點？

唔方便=有機會減少人流？

應該講緊高鐵

聽到嗰陣真係爆粗。邊有咁撚白痴架

又幾好笑

屌佢老母，聽到好撚嬲，完全答非所答，就鳩其搵個通用既答案答人，港府無得救，支持醫護罷工

我諗7婆佢自己都唔知自己講緊咩

佢自己都識講 部份封關，就會行第二個口岸
咁點解唔完全杜絕

之後走哂出黎放毒
仆街

唔該記者要畀啲火

無左船就坐車
屌你老母 林奠想殺香港人到出晒面

叫你唔比支那人入黎呀

有乜撚野好笑呢

以家做特首 唔可以認真D咩？

就算大陸官員見記者都唔撚會有笑容啦

方唔方便???

林鄭磚家

on撚鳩

要黎幾唔方便都會黎架啦

邊撚到嚴厲？？

屌你老母呀笑乜撚

林鄭hi左野？
成日笑既

考第一 有種優越感 係唔同啲

其實等於冇限制
而香港呢面係冇封關，佢有証件就比佢入

咩邏輯

就當你話唔全面封關呢個決定係岩
好啦 我信你
如果問題嚴重左 你打算點樣負責?

佢覺得自己好撚醒,笑人地問得廢

痴撚線 記者好心問好少少啦

咁咪封哂囉屌
剩係比香港人落黎

呢條友真係痴線 已經見撚過好多次係應該嚴肅既場合仲係到笑

讚下自己先

柒婆笑咩？好好笑咩？

台灣已經唔畀支那人入境，又扮睇唔到

佢會話有人唔不負責任帶菌入黎唔關政府事

記者直接問佢笑乜撚野,係咪好好笑

不如話佢地心情唔好就唔黎

咁癲既得一個可以鬥

有無記者可以叫佢唔好笑

佢真係災難級人物

根本就係要屌鳩呢班記者
全部協助維穩

真係好撚痴線

嚴厲
屌你咁都講得出

專家話覺得麻煩就唔撚會入黎？自然入境數字就減少？痴撚線嫁，我老母都醒過佢

真係痴撚線到
佢自己都識講封A 佢可以去B
咁呢個政策仲有乜撚野用?

咪係笑笑笑

澳門趕人走 你就歡迎人

有冇文宣可以比藍色既陣型睇

柒婆靜係想講我唔肯全面封關，等你地全部死哂我返英國

屌佢全家 將個波推撚俾香港市民 話防疫都要市民盡責 我屌你全家啦 你唔撚停d大陸人入黎 有撚用咩 正一蠢撚過屎

聽日又有新措施

其實成班狗官都知封關係最有效

明知上面又死路仲唔落黎

申報都叫嚴厲，傻撚左？

未有計劃將中國其他城市作管制

淋病：封關會令到濟留支那既香港人返唔到香港

點拆??

政府目的係減少人流
唔係完全防止

大陸人唔盡責咗點呀

on99
封關可以剩比香港人落黎

有出無入，完。

問下班垃圾會唔會學澳門做下野驅逐啲支那狗出境

其實柒婆係咪精神病係咁笑

行多幾步入到境我都入啦

封一半扮回應左訴求囉
(不過人流無少到)

需要大量ＦＯＲ藍色文宣！

武漢係三大車廠, 東風公司的基地
有大量高技術人員

我估係中共高層下令放行

有身份證就比入不過隔離14日先咪得囉on99

支那冇醫療服務咩？

咁on9都諗到

班記者朋友既EQ真係高
仲未衝上台打班垃圾

又推嚟推去

show香港身份證

你唔係咗撚蠢呀嗎

咪入隔離營囉

早就出事要返嚟啦 你要同支那共存亡咁撚把炮唔好返囉

佢以為依家係旅行心態？唔方便就唔黎，依家係走難啊，點撚樣都會仆入黎啦 邊撚到既專家比意見佢呀

明明香港好地地
你無啦啦放毒入黎
仲要賴香港人

whitelist香港人咪得
放完入嚟推入營隔離14日先

有香港身份證先入得囉

只係封大陸人 俾香港人落返黎咪得

你第一日肯封+澳門果隻趕人走
咪唔撚會有人留係香港

哎呀 都俾人中出左 都係唔好食事後丸啦

咁放走埋好多其他人

之前Block咗你係有原因

岩呀
我地話封關, 咁係因為啲生番帶菌落黎呀嘛.
你望番咁多個confirmed cases啲支那狗仲要全部都係武漢
你封左全中國關口唔比大陸人係第一, 接香港人番黎係第二但係你接佢地番黎你做觀察咪得
點會話封關又會封埋香港人番唔到黎

就係咁簡單

愈聽愈撚火滾

瑪嘉烈處理頭幾多宗？

咪係
各國都講緊從武漢撤僑
佢冇睇新聞

識唔識學美國咁派架機去武漢接美國公民呀

張身分證廢嫁

其實港人一翻黎香港就送去隔離咪得

仲講到自己做撚咗好多嘢影響咗好多人

如果工作簽證個班點計？

關我撚事

李家超好撚嬲打

有人打乞痴

根本大陸都已經封城你邊度有咁多自由行落嚟呀

比卡超把聲好難聽

有咩可能用過去數據分析 e加咩情況

自由行係香港發家咩 唔係大陸發家咩

20

咁撚鍾意返大陸,唔好比佢地返黎啦屌,返黎傳播病毒咩

可唔可以send呢張圖比d藍絲
真係會信政府嫁佢哋

香港駐中國辦事處

集中再飛返香港

咁多人咳

影響左好多支那人

佢話之後都去瑪嘉烈？

唔好用豬流感
冇事呀

有咳聲

咪撚講percentage la
300萬人10％都有30萬人呀屌

李局長講嘅 去得個個地方就有風險
去得支那預咗 有出境無入境 完

一早封撚咗武漢 咪唔洗搞咁多野

粉嶺哥爾夫球場

宗仔冇份既？

相信喳。
無數據support

rip

中左招了

囉香港人係上面黎做擋箭牌跟本就ON撚9
第1 係咪香港人有咩撚野關係, 香港人唔可以染病既?
第2 包車包機送番黎再入隔離營都已經解決到

出席緊果班計埋一個月收香港人幾百萬人工, 諗D方案廢撚到月入1萬既煙腸都好過佢地

唔好比柒婆呃到

中共港共一句說話不能信

NO，頭20單炸，20單之後就要各自醫院處理翻

屌你老母過年邊撚個周圍走啊

打死好多香港人

提問 3 明報
A. 政府有冇預計過要減人流減到咩水平
B. 對其他中國人有冇打算實施管制？
C. 醫療設施Capacity 容納到幾多人？

林鄭
即使停咗車，佢要嚟都可以用其他口岸，但唔方便就會減少人流 (up乜9？)
湖北最嚴重，已經用好嚴厲措施，冇打算將現有措施延伸到其他中國地方
已要求衛生署考慮擴建現有嘅隔離設施

陳笑恥
已用不同方法，例如申請，針對性健康建議，相信可更有效得知有關人士健康狀況
去過湖北省又已返港人士應打21乜乜個熱線

陳漢儀
麥理浩有 45個單位，用咗18個
鯉魚門 27單位
北潭涌18單位

高拔陞
頭20宗個案會喺瑪嘉烈處理

死老豆李X超
自由行減少，可減50%入境人士
湖北管制可減幾百個人入境

入境處處長
出入境跌咗一半
現時中国客已少咗 2/3，相信會再減

推，工作簽證一大堆

記者做咩唔咁質佢

佢堅持唔封關就一直講有香港人濟留上面

記者朋友快問

佢地d 垃圾乜人都唔敢得罪咪越搞越柒

柒婆：我都知封關最有用，就係唔撚封俾你地呀

集中D人去單一關口仲容易交叉感染.

唔封關起碼停一簽多行,
停內地旅遊簽證, 停內地自由行.

正常商家都明政府封關,影響一個月左右.
如果香港失守變疫埠,就成半年食屎.
正中因少失大.

返得去就要為自己負責架啦

俾你哋返嚟傳埋比香港人咪仆街

剩係集中令旅客減少, 就當做到野
但唔係完全阻止旅客黎
呢D手段用黎呃港豬藍絲

起喺禮賓府附近岩曬喇，無人反對

佢話搞擴建？

唔好呀
千奇唔好得佢一個有事呀

希望成個林奠班子一齊中肺炎

CNN

拒絕假封關！繼續罷工！

留意返會封果D關口嘅流量加埋都係少過深圳灣一個關口嘅流量

林太D英文咁好,做呢個位哂左

用新屋嶺咪得囉

CNN問得好

真On9

d 坐位真心正
最得寵既坐隔離
昔日最打得既比卡超都掉開一二邊

1. 暫停服務(1-30起直至另行通告)
- 高鐵(30號停)、紅磡直通車、屯門跨境渡輪、金巴
- 澳門順德碼頭如常運作
- 停口岸服務文錦(客運)、西九龍高鐵、紅磡)
- 高鐵番香港的市民有~11000
而內陸得2000
- 貨物運輸不受影響
- 航空減中國航班50%

2. 集中人手於口岸監測
- 調配人手及儀器
- 並考慮進一步出入境限制，例如開放時間及人數

同廣東省省長達成同識

3. 聯防聯控 (出入境管制)
– 離境體溫檢測
並跟從中國發怖政策(未知幾時)
- 出境人士發燒不准離境(機埸)
- 未有計劃將中國其他城市作管制
4. 醫院收費
- 正常情況下非香港人士收費(收回成本) à 豁免
- 因時制宜
à 醫管局向所有人士收費

5. 減少境內人流
- 從中國回港市民應自我隔離14日
- 公務員1月29起home office 直至2月2日
- 緊急服務如常，但跟各部門通告
- 呼籲市民搭交通公具帶口罩

6. 在湖北的香港居民
- 107宗求助，沒有學生
- 因沒交通滯留，特區正與中央溝通移交

7. 在香港的湖北居民
- 因假期會逐漸減少
- 與酒店業，學校主動聯絡，並紀錄聯絡方法
- 並要求湖北人致電衛生署，並遵從建議

8. 檢疫設施
- 有必要建立
- 入住人士並非患者
- 可以是緊密接觸者
- 渡假營唔夠位
- 暉明村, 遺憾被破壞, 放棄使用
- 現並沒有計劃任何屋村作檢疫設施
-沒有檢疫設施，則需家居隔離，鄰居自求多福

9. 物資供應
- 緊張、和供應商緊密聯絡
- 但新春假期放假
- 擴大採購，唔單止中国，海外辦事處會協助
- 有數以百萬計物資已經到港
- 物資供應緊張只係暫時性，相信之後有改善
- 1月29與商界聯絡

10. 在港懷疑個案
- 100宗隔離個案
- 並為緊密接觸者
- 31位入住麥理浩夫人度假村
- 星期日公立醫院可作快速測試
11. 醫院方面
頭20宗會喺馬加烈醫院處理
12. 停自由行審批
- 佔整體出入境人口一半
- 1月起旅客入境已減少3分2

CNN 直接屌

夠偏僻

simple直屌

一！個！都！唔！應！該！放！

屌你老母
唔撚係do not allow hk people to come back呀
封關又關香港人乜柒野事呀

一齒中的
香港記者真係要學下

cnn問咩

做記者口齒伶俐d得唔得？聽到一頭煙 佢自己都好似唔熟稿

封關同撤僑不嬲可以同時做，有咩問題？

條八婆spin去大陸香港人番唔到香港所以唔封關

封關=/=唔比港人入
封關係唔比非香港人入呀屌你老母。

肺炎病危條友死末呀？頂住呀！重有股票末走哂

好似係外國人？

中共？

翻譯果個講中共

CNN 問佢係咪置香港居民生死不顧

香港記者太淋

真
聽得好辛苦

點解冇記者問777 點解唔禁支那人入境
次次俾佢spin去封關=唔俾香港人入

你唔封關係咪搵香港人較飛？

中共

屌都話係唔俾支那狗入，你就講到香港人冇得返嚟

留返條E道比香港人咪得，再做返檢疫同隔離

個翻譯好撚唔掂

老老實實咁樣封高鐵站
最呃唔到既就係班藍絲港豬
佢地咁撚鍾意返大陸
個個都知封個高鐵站冇乜分別

柒婆用英文講多次 封關＝唔俾香港人入

好ＯＮ９呀，有冇記者問有香港身份證就俾佢入＋１４日隔離咪得ＬＯ！

封關唔等於唔俾香港人返黎

咪撚偷換概念

中共全名？

enenen過江狗

唔係話將港人嘅健康放首位咩？點解而家只係做一半而唔係封關？

翻譯想點...

柒婆一直唔肯封關個論點就係：
係支那既香港人返唔到黎

樓上師兄咁多idea解決
記者仲唔質條八婆

即時翻譯黎
口譯好難的

唔好畀柒婆spin到，其實我地只係要封大陸人入境。所謂封關，係封人，唔係真封關，而且只封大陸人，唔封香港人，唔封外國人。

大意係做得一半，係咪即係送香港人去死

點解無人問點解唔即時停埋150大陸狗
有機會係病毒源頭

係佢地眼中中國人無香港身份證係高地位過香港人嫁

屌你㭍婆

你直接唔比支那人入黎咪得 香你老母人咩
d記者係咪on9
屌柒佢啦

口譯好唔掂

噢⋯咁真係聽死人

政府Translator黎

柒婆真係柒

即使翻譯好難咁都屌

林女士

新年快樂？林女士？

旅客一早申請左 ，駛咩再申請？ 我去要簽証既地方，起碼2星期前搞喇 ，你依家停申請有撚用

香港身份證同大陸通行證都唔識分？

happy 你老母

柒婆以為自己玩緊中學生debate
下下都以偏蓋全
封強國關就一刀切所有人唔俾入
有香港身份證照入再隔離14日咪得

就算真係有香港人唔入得咁又點
如果真係有香港人上完去中左 唔通同你攬炒?

直頭垃撚圾
根本講粉嶺隔離營嗰度就要即刻追問
屌佢頭先語帶恐嚇巿民, 但其實巿民只係唔想隔離營起得近民居，但如果起響港中醫院到相信無乜人會反對
咁撚簡單既野都無人chur落去

新年快樂林女士

Scmp仲同柒婆happy new year

屌你個翻譯係咪應該炒咗佢

南早用淫賤聯撻佢

ＨＡＰＰＹ你老母

scmp 差唔多啦
仲要提民建聯

台灣大選記招個翻譯員講得好順

最慘班支那狗係拎撚住香港身份證
焗住都係要放佢入嚟播毒

封關唔等於唔俾香港人返黎
加上新年前個病已經咁勁都返上去

淨係講少三分之二，唔講原本嘅人口基數你一百萬嘅三份一都有三十幾萬啦屌

直接屌7佢啦

國外記者好過本土果班多多聲

被人炒左？

似鬼佬翻譯

happy new year ms.lam

如果有香港人上去完 真係中左WARS
係咪照比佢番黎呀？

封關既意義本身就係寧枉勿縱
有乜撚野問題呀？

之咪係,其實隔離營唔係唔起得
問題係選址同事前有無諮詢

1. 暫停服務(1-30起直至另行通告)
- 高鐵(30號停)、紅磡直通車、屯門跨境渡輪、金巴
- 澳門順德碼頭如常運作
- 停口岸服務文錦(客運)、西九龍高鐵、紅磡)
- 高鐵番香港的市民有~11000, 而內陸得2000
- 貨物運輸不受影響
- 航空減中國航班50%

2. 集中人手於口岸監測
- 調配人手及儀器
- 並考慮進一步出入境限制，例如開放時間及人數

同廣東省省長達成同識

3. 聯防聯控 (出入境管制)
– 離境體溫檢測
並跟從中國發怖政策(未知幾時)
- 出境人士發燒不准離境(機埸)
- 未有計劃將中國其他城市作管制
4. 醫院收費
- 正常情況下非香港人士收費(收回成本) --> 豁免
- 但因時制宜
-->醫管局向所有人士收費

5. 減少境內人流
- 從中國回港市民應自我隔離14日
- 公務員1月29起home office 直至2月2日
- 緊急服務如常，但跟各部門通告
- 呼籲市民搭交通公具帶口罩

6. 在湖北的香港居民
- 107宗求助，沒有學生
- 因沒交通滯留，特區正與中央溝通移交

7. 在香港的湖北居民
- 因假期會逐漸減少
- 與酒店業，學校主動聯絡，並紀錄聯絡方法
- 並要求湖北人致電衛生署，並遵從建議

8. 檢疫設施
- 有必要建立
- 入住人士並非患者
- 可以是緊密接觸者
- 渡假營唔夠位
- 暉明村, 遺憾被破壞, 放棄使用
- 現並沒有計劃任何屋村作檢疫設施
-沒有檢疫設施，則需家居隔離，鄰居自求多福

9. 物資供應
- 緊張、和供應商緊密聯絡
- 但新春假期放假
- 擴大採購，唔單止中国，海外辦事處會協助
- 有數以百萬計物資已經到港
- 物資供應緊張只係暫時性，相信之後有改善
- 1月29與商界聯絡

10. 在港懷疑個案
- 100宗隔離個案(緊密接觸者)
- 31位入住麥理浩夫人度假村
- 星期日公立醫院可作快速測試
11. 醫院方面
頭20宗會喺馬加烈醫院處理
12. 停自由行審批
- 佔整體出入境人口一半
- 1月起旅客入境已減少3分2

佢想鼓勵返工傳染病毒 ???

佢連延長假期都唔敢

正苦100%唔會隔離+叫你自己留喺屋企

記者問佢咁信科學點解唔信何柏良同袁國勇

之前個翻譯收咗皮

屌 仲難頂過李嘉超

返我覺得應該要比佢返
始終係香港人
問題係
點解唔一早發黑色旅遊警示, 令到今日返左大陸要回港既潛在帶菌者咁多
而全體香港人受風險

其實要返既香港人都返曬啦 唔返個啲都唔撚係香港人黎

正常一場係有兩個 interpreter

真係唔明香港記者行動力咁強
但問問題會咁廢 過左大半年都仲係咁

太唔掂 已經即時炒左 又唔見呢個即時口譯有問題

山竹又係咁 死都唔俾多日假
柒婆真係好鐘意見人返工

利申: 自己+朋友所有都home office到2月2

我情願聽番英文

番大陸仲未番黎既都預左死啦
唔比佢地入有咩所斤謂

條7婆差啲答左外國記者body control point is no meaningful，佢心底真係好邪惡，想香港人死

封關+遣返

問左未岩岩行開左

知道個疫情變得咁快又唔撚封關 係咪on撚9

邊度確診就邊度醫架啦，咁你不如叫世界各地確診果啲番大佬醫

林鄭賴疫情變得快

未呀

PUSH

777又笑乜撚呀

佢不嬲係自己無錯, 錯既係世界

大陸一年幾千萬人次落香港

睇到ig見到學校放假放到17號，喺中國留多幾日先翻香港

NOW

又話一次過封唔撚可行

一早續啲續啲咪得囉仆街

又講大話拖延，仆街

當去到風頭火勢就要即刻封

一句都唔可信

你睇美國都係會接佢地返黎
問題係接左返黎點樣處理
但當個數量咁多, 香港醫療系統壓力咁大, 呢個先係問題
最錯就係唔發黑色旅遊警示

佢知變得快就即時假封關啦 仲等30

我精簡少少：

1. 繼續學生、商務簽證
2. 羅湖、皇崗、落馬洲、深圳灣、港澳碼頭、機場一半大陸航班同港珠澳繼續開放
3. 非本地居民睇病收費(一向都係)
4. 公墓員做暖氣軍師到2/2，其餘你死你賤
5. 在港湖北人由得佢夠七日期就走，有病就我哋醫
6. 搵唔到地方做隔離營就睇你隔離屋有冇當災
7. 刮緊物資，吹咩！

沒有唔罷工理由啦

問問題永遠唔會一矢中的

一開始已經賴啦
賴個病變得快
咩都唔關政府事
政府好努力ga la

提問 4 外媒:
Carrie Lam, are you putting Hong Kongers lives at risk by not closing borders?

Lam: There are large numbers of Hong Kongers in mainland to close back to Hong Kong. Limit mobilization capacity, reduce passengers flow are more important都係之前堆廢話，只係用英文講

提問 5 SCMP:
A. 若情況惡化，會有咩措拖？
B. 湖北居民到港數字？
C. 問邱騰華 病毒可能5，6月先完，口罩供應會點？

林鄭
A. The meaning of complete closure is difficult to understand as there are large numbers of people traveling from and to Hong Kong. Partial closure 已經做緊 in order to concentrate manpower and reduce mobility.
B. 冇 capture 到呢個數字

邱
C. 會同各地海關合作，會確保醫院等設施嘅 medical supply

Home office真係笑大人個口
根本好多人無野做

本身個系統唔適用於中國大陸

rthk 32都係英文

未

柒婆又講廢話

press開工呀
要屌鳩佢哋點解淨係封啲雞仔關

咁就最後2題

最少40萬香港人從大陸番嚟！邊度有地方隔離佢哋？可以唔俾佢地番嚟嗎？唔俾大陸蝗蟲黎香港係小事。

01

垃圾到NOW台都CUT直播

入得去問野既根本全部維穩媒體
我之前屌鳩呢班記者仲要比班三毛屌返轉頭

支那01問乜鳩

佢自己都應該唔知

quote民賤聯

01又幫保皇洗白

hk01

記者會明明係俾到好大壓力政府既一個途徑 就係靠班記者追住d官嚟打
屌 香港d記者廢到如果轉講普通話根本就係支那記者會 整係係度接收同發佈政權資訊

撤僑唔等如接走病人，兩樣野黎，接既可以係冇明顯病徵人士

Up乜9

記者又問同一條
醒少少當面屌柒佢
我地係講支那人唔係香港人

永遠都問十鳩幾條問題
問完都無人記得佢問乜鳩
成班都垃圾黎

係咪呢d政黨唔夠客觀

香港01真係垃圾黎

支01 黎料!

林奠又9答

HK01 唔用輝明邨係因為民意定設施被人破壞

幫民建聯宣傳成功爭取封關

黨報

01咁撚多問題

講到1999咁

問到比位建制派上

共匪01完全係媒體毒瘤...

呢題幾好

記者幾時先肯問

癡撚線 仲想再問

[/quote]我精簡少少：

1. 繼續學生、商務簽證
2. 羅湖、皇崗、落馬洲、深圳灣、港澳碼頭、機場一半大陸航班同港珠澳繼續開放
3. 非本地居民睇病收費(一向都係)
4. 公墓員做暖氣軍師到2/2，其餘你死你賤
5. 在港湖北人由得佢夠七日期就走，有病就我哋醫
6. 搵唔到地方做隔離營就睇你隔離屋有冇當災
7. 刮緊物資，吹咩！[/quote]

pushpush

無100%，有99%都好呀

又可以成功爭取

呢個真係睇柒婆柒

記者快啲問

呢d記者以為預備得夠多料,一次過up哂要up既野出黎
代表佢地做足哂功課
完全無腦

今晚9點開唔開到民記？

問佢點解設係輝明唔設係港中醫院好過啦

冇得退，99%都唔得

無可能封關

佢係幫劉國勳搶光環呀....
佢問係因為破壞而唔用
定抑或劉國勳同佢溝通左所以唔用

佢實話係聽民意,問都多魚

01有問到張圖 問左機場有成萬人
但cut一半班次都仲有5千人
不過可以問得狠啲

01 好興喺啲報導入面落毒

？？

屌 下個記者可唔可以suggest
香港人比佢翻但隔離
咁咪解決到柒婆講嗰樣野囉

係呀你最叻呀
唔好聽major voice

DAB: 仆街又比777割席

成日偷換概念。人地問唔俾中國人黎，唔係禁止全部人入黎。

問Ｄ問題唔多掂

佢掂到少少

戲名啊

句句都中央批准,中央協助,點撚樣唔政治化呀屌佢老味

用禮賓府做隔離 大家都接受

condom

中央唔批准咪唔係政治化

d記者真係好撚廢

而係死柒婆話封關唔係100%都以No

好撚on 9 條問題

流國fun

區選都輸到仆街。
立會點撚搞

粉嶺人民真係慘

可唔可以問下點解唔用新屋嶺

收皮啦又賴屌你老母臭閪

推呢個

廢撚到喊

醒果啲唔入得

即係破壞係最大原因

多謝勇武

強烈譴責啦

又黎

黎料喇

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
係做樣唔係跪低
附深圳灣片段

BINGO GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

中學生小組討論都好過佢地

仲覺得自己係岩

痴撚線嫁格離有中小學又有咁多現居居民住緊
你覺得無事

記者唔好再比佢SPIN啦
佢只會不斷講「冇一個方法係百份百有用 完美」，

但問題係咁點解政府唔揀個最完美、最接近百份百既方法，
既然要封關點解唔係封關，封得幾多得幾多？
既然你都建議香港人唔好返大陸，
咁點解大陸人又可以落嚟香港就合理？

記者要帶出佢係「知可而不為」呢點

即係冇破壞 居民點示威都會夾硬住

修復完繼續住人

極端憤怒係咩黎？

又黑衣暴徒

拉左11個

又黑衣暴徒
強烈譴責
嚴正責法

一日唔封關
立會可以輸到仆街

冇一措施係完全防到
咁點解唔停最高流量嗰啲站

乜撚都唔係100％ 乜柒都唔洗做

黑衣暴徒

極你老母

藍絲成為林鄭condom

機場cut 一半有鬼用、人地要來，一樣可以經澳門，深圳入

林奠話比大家知佢唔會聽民意

極端憤怒

粉嶺人真係要多謝呢次自燃啦

緊急mission
BINGO紙！！！

收皮啦柒婆

解散政府

嗱佢老母咩

衞生防疫不忙撐警

極端憤怒又笑得出架WO

點解佢講幾句就會笑一下

終於譴責暴徒

林鄭條仆街一無稿就話

一定要將所有暴徒繩之於法 話班狗已經咬左11個人

屌你老母 由呢到睇到條仆街平時根本無睇新聞 11個全部都係街坊被鳩咬既

條撚屌真係好鍾意火上加油

唔罷工真係逼唔撚住到呢個19政府
我要推翻呢個政府啊

林鄭話唔用粉嶺輝明村做隔離中心係有仆街燒村wor

冇錯

終於有個正常記者

痴撚線囉

DAB Condom

政府：唔會聽民意

死都唔撚割啊
你咪繼續喺度憤怒囉

極端憤怒 究極憤怒 真慎怒EX

因為唔覺得有錯

你係撚科學根據
你係自己根據

經濟日報驚喜喎

收左林鄭皮

呢個邊間media?
問到野

荒謬到自己都笑

呢個記者問得幾好
邊間

問得好

好波！

jinji

神經出現問題 自然反射

前幾分鐘話唔好政治化 之後就黑衣暴徒整半年？半年起到幾多個火神山呀 屌佢真係尻up爛秘笈

經濟

終於中point

本土D記者點解靜識寫稿係電話
讀又讀到甩甩漏漏

柒：暉明邨係想用不能用，若無破壞會極力遊說

梁卓偉句明言 科學根據

即係燒佢就會聽

邊個國家好似你咁近

好彩燒左,如果唔係一定繼續用

明明尋日就唔係政治活動
係真正既粉嶺居民保家衛國既活動
又會無啦啦關政治化
又無啦啦關黑衣人事

究極進化

個記者講野講到震晒

屌囉，啱啱先落左單買

笑大家on99任佢舞

原來燒野破壞是有用的

講到明

廢時一齊攬炒，依d時間留一兩個唔出都好正常

憤怒值MAX

心中有數就係好撚正面囉 屌你老母

科學根據究竟係乜撚野

dllm777喺呢啲場合都要政治正確

影響咪係我地疫情受到控制囉屌

佢份稿match唔到喇

燒咗唔用得，好憤怒

屌你老母 林奠賤畜

其實咁樣仲好
即係而家係所有保護香港既credit去哂手足到

估到佢會話無從追蹤

成場記者會係咁撻學者做擋箭牌

點衝入黎呀
游水偷渡呀

又迫人上街

你點知你o既措施有效果？

無從追蹤？
咁你開乜鳩記招

屌你老母！如果內地人入唔到境大家心中有數有咩影響
即刻拍手添啦

答唔出啦條閪婆

邊撚到係極端方法

班記者唔夾問題
一人一條問重點已經夠做啦屌

DKLM, 答MUD 9

社區爆發

國際未做所以我唔做

成日講講下都唔知笑咩撚

狂spin

乜撚心知肚明

咁即係冇實則證據啦

CSI口罩

個影響一定係正面 放心！

佢開始講到1999

粉嶺手足唔燒村咪仆硬街

出速龍囉on9

19999

我覺得林鄭好似想恥笑D市民
幾句入面梗有一笑恥笑聲

竟然俾經濟打冧

同中央傾完未

成日諗住滿足啲大陸人或者大陸嘅香港人返香港，冇諗過香港人

直接連接支那嗰d地方都封晒關啦

佢地成日都重複人地問左又問
一係就係政府一開波已經出左個數據佢又再問

都唔知佢答緊乜

記者直情問佢封關嘅代價係乜嘢啦

笑撚完未

quote 醫療專家話唔知點封到底有咩意義
果啲係醫療專家，佢唔係封關專家

柒婆D科學根據係咩?
心裡有數???封關咪大家滿意囉。
佢真係同全香港人脫節。少數派肯定屌緊。

林鄭話粉嶺輝明村附近d人係暴徒呀

係咪就黎中風 顏面失調

仲有芝士

幾時搵連登仔上去問呀

佢自己都講，如果有人千方百計咁入境，仲要帶病，都冇辦法。
全面封關咪係杜絕源頭囉

隔離條撚樣點夠頭未

上路？

咪係，係要一次過問咁多條，俾條柒婆可以避答

上路

咩上路

完場

提問 6 HK01:
A. 中国到港已減2/3，但而家仲有28000人，再減一半都仲有14000，點釋公眾疑慮？
B. 點搞掂航空運輸？
C. 民建聯自由黨都叫全面封，對政黨聲音有咩意見？
D. 停用暉明邨，係因為聽民意，定只係被破壞？

林鄭
A. 要多管齊下，冇一個方法係100%，出入境監察會更嚴格，出入境都要體溫監測
C. 防疫唔希望政治化，政黨應實事求事
D. 先打飛機讚自己2003年SARS做咗啲乜，但17年後有社會改變，先覺得揀新屋邨係唔適合，若唔係受破壞，係會繼續同社會解說，希望可以用到暉明邨。但受嚴重破壞先冇辦法用。對以上行為作最強烈譴責唔係人話唔想用我就要聽佢話

提問7經濟日報:
A. 而家已簽自由行嘅人，係咪可照用？點解唔禁所有中国人，淨係俾香港人出入？
C. 駐武漢辦事處人員健康？
D. 會唔會搵到同遣反湖北省居民？

A. 香港已經好嚴厲，除港澳已冇一個地方唔俾中国人入。唔需要更極端方法
B. 佢哋冇問題，仲係不斷提供服務
C. 會接觸佢哋，再俾健康建議，若需進一步治療，會轉介醫管局

上路?

明明冇人black bloc

咪撚講喇，香港人最不便呀

收皮啦 屌你食芝士餅啦

安心上路
CLS

趕住上路？你全家都趕上路呀仆街

上路RIP

DAB is Condom

好快立法會輸到仆街

成個新聞會講緊風涼話咁, 你死你賤

同從內地上緊路嘅人say個sorry

新年流流

要上路嘅香港人
攬炒之母！！！

呢啲濕鳩上司真係自我中心

都岩既個到有警察宿舍
的確係真暴徒

臨完場仲要奶共屌你老母

仆街啦

撐政府撐到變暴徒

民生野都比佢講到政治

幾時死

正式罷工～

上路
777 上路啦

上路啦

上路.. ahahhah.

A. 香港已經好嚴厲，除港澳已冇一個地方唔俾中国人入。唔需要更極端方法
B. 佢哋冇問題，仲係不斷提供服務
C. 會接觸佢哋，再俾健康建議，若需進一步治療，會轉介醫管局

台灣：Am I a joke to you?

唔肯正面答舊簽證係咪仲入得
即係仲入得啦

'會接觸佢哋，再俾健康建議'

幾撚廢,面對上國天民,香港特首直頭當正大佬看待

北韓、蒙古國呢

DAB見粉嶺單野藍屍都唔支持
今日都跟風話封關啦
諗住呃翻最後既少少選票
點知都係無人領情
而家得罪埋班廢老藍

甘樣封關後有咩用喎

其實咁咪仲好
香港人咁好恰
我真係好想睇下香港大規模爆發之後d香港人會有咩舉動

利申︰唔怕攬炒

林鄭：唔係人話唔想用我就要聽佢話

大大把車落劉國勳塊面度

Condom

呢個好似話係視乎邊間物流。
如果係順豐呢d, 本身因示威活動已經唔畀運口罩的。

怕洗頭水我是拒絕的,因為你不能叫我拍就馬上拍

民建聯而家點睇

民建聯都係CONDOM

仲有芝士餅理論
淋病係咁抆佢落去
身敗名裂啦

仲有俄仔

??

FB已經有傻鳩話正苦做得好

條友根本懷恨在心我哋阻佢送中
依家想整死我哋
仆街垃圾淋病

蒙面暴徒記招

Connect 藍屍
立法會投比民主派

呢個都係核彈

條友或者不滿區議會民主派大勝

總結整合 :

林鄭月娥發言
- 感謝各部門同事努力
- 沒有協助國家分流疫情的計劃，譴責發放假消息的人士

額外防疫措施有七大工作
一. 獲得中央同意，停簽發自由行簽證
- 餘下住返兩地探親及商務人士佔原有的20%多

二. 削減兩地交通
- 陸運 : 西九高鐵，紅磡直通車所有班次暫停
- 空運 : 內地到港的航班削減一半
- 海運 : 所有中國客運碼頭及屯門客運碼頭的跨境渡輪服務暫停
- 陸路 : 經港珠澳大橋金巴，沙頭角巴士，削減班
- 暫時停止部分口岸的客運服務，貨運正常 ( 西九站，紅磡，沙頭角，文錦渡，中港碼頭，屯門碼頭口岸)
- 生效日期為 1月30日凌晨，直至另行通知

三. 與廣東省進行聯防聯控工作
A. 口岸管理
- 內地所有離境口岸設體溫檢測及健康申報
- 香港離境口岸盡快落實相同措施

B. 醫療收費
- 取消非香港居民豁免收費政策

C. 境內措施
- 呼籲香港人盡快回港，盡量自行十四日家居隔離
- 呼籲唔好去有疫情地方
- 呼籲企業作彈性安排
- 各康民設施關閉
- 呼籲市民搭車戴口罩

四. 協助滯留湖北省的港人
- 沒有學生
- 與中央溝通，在可行及安全情況下協助港人回港

五. 在港湖北人
- 沒有相關數字，一般是七日旅遊簽證
- 透過酒店業界聯絡在港湖北人，轉介衛生署提供協助
- 各大專院校的湖北學生也會轉介衛生署提供協助
- 呼籲到過湖北省的港人主動聯絡衛生署

六. 檢疫設施
- 先屌柒你坊間叫隔離營係錯㗎，入住非病者喎
- 暉明邨放棄使用
- 其餘未入伙屋邨亦暫時不會考慮
- 希望渡假營擁有者配合
- 揀無可揀就會進行家居隔離，社區需要接受風險

七. 物資
- 全球採購物資

陳無恥發言
- 8宗確診，100 人隔離
- 麥理浩渡假村 而家有31人入住
- 已經每日開會，盡最大努力 (真係辛9苦晒你)
- 機場出入境管制會配合中国，作體溫檢測
- 衛生署會俾健康建議由中国入境嘅人士

陳漢儀 (aka 社交場合唔使戴口罩) 發言
- 建議湖北返香港人士14日內自我隔離
- 去過湖北嘅打衛生熱線

醫管局醫生發言
- 78個懷疑情報，103隔離，8個瑪嘉烈，當中一人嚴重
- 加快測試工作
- 會有指定診所for 輕微病人 (如果大規模爆發)
- 確保醫護人員有足夠equipments
- 減非緊急手術，穩定病人會改去配藥診所
- 同同事溝通會喺總辦事處用多條24小時熱線

李家超 (個樣死咗全家嗰個)
- 加強口岸衛生
- 會有較多人回港/ 離港，會加強留意聽日同暫停管制站後情況，再考慮加強管制，例減少開放時間
- 記低留港來自湖北省人士嘅資料，會俾健康建議

陳帆發言
- 30號0:00停直通車，高鐵，之後唔會再有車到港
- 停駛後西九站會清潔關閉
- 港豬Oh金巴減班，皇崗巴士班次調整
- 30號起來往中港飛機航班減50%班
- 30號起中國客運碼頭，屯門碼頭停

丘騰華發言
- 物資供應緊張只係暫時性，相信之後有改善
- 有數以百萬計物資已經到港
- 擴大採購，唔單止中国，海外辦事處會協助
- 希望市民唔好過分緊張
- 聽日會同商界進一步討論

記者提問
提問 1 有線:

A. 點解後日先停？
B. 點解唔全面封關，咩情況會封？
C. 虛報病情點跟進？

林鄭：
B. 知有人提出全面封關，但中国來港人士已大減，70%使用口岸嘅人都係港人，唔應該封關阻香港居民進出，唔應該停埋商務人士，會好大影響，但唔代表日後唔會加強關口管制。
C. 會問詳細啲減虛報機會

陳帆
A. 停高鐵為咗防疫，來往武漢一早就停咗，要等人返埋香港先，所以要等30號

提問 2 TVB:
A. 點解唔今日停，再設特別車？
B. 尋日實測入境好求其，唔使填表，真係有用？

林鄭
B. 冇一個措施會100%，要互相補足，必須要市民自律

陳帆
A. 中國太大，無可能用特別車

提問 3 明報
A. 政府有冇預計過要減人流減到咩水平
B. 對其他中國人有冇打算實施管制？
C. 醫療設施Capacity 容納到幾多人？

林鄭
即使停咗車，佢要嚟都可以用其他口岸，但唔方便就會減少人流 (up乜9？)
湖北最嚴重，已經用好嚴厲措施，冇打算將現有措施延伸到其他中國地方
已要求衛生署考慮擴建現有嘅隔離設施

陳笑恥
已用不同方法，例如申請，針對性健康建議，相信可更有效得知有關人士健康狀況
去過湖北省又已返港人士應打21乜乜個熱線

陳漢儀
麥理浩有 45個單位，用咗18個
鯉魚門 27單位
北潭涌18單位

高拔陞
頭20宗個案會喺瑪嘉烈處理

死老豆李X超
自由行減少，可減50%入境人士
湖北管制可減幾百個人入境

入境處處長
出入境跌咗一半
現時中国客已少咗 2/3，相信會再減

提問 4 外媒:
Carrie Lam, are you putting Hong Kongers lives at risk by not closing borders?

Lam: There are large numbers of Hong Kongers in mainland to close back to Hong Kong. Limit mobilization capacity, reduce passengers flow are more important都係之前堆廢話，只係用英文講

提問 5 SCMP:
A. 若情況惡化，會有咩措拖？
B. 湖北居民到港數字？
C. 問邱騰華 病毒可能5，6月先完，口罩供應會點？

林鄭
A. The meaning of complete closure is difficult to understand as there are large numbers of people traveling from and to Hong Kong. Partial closure 已經做緊 in order to concentrate manpower and reduce mobility.
B. 冇 capture 到呢個數字

邱
C. 會同各地海關合作，會確保醫院等設施嘅 medical supply

提問 6 HK01:
A. 中国到港已減2/3，但而家仲有28000人，再減一半都仲有14000，點釋公眾疑慮？
B. 點搞掂航空運輸？
C. 民建聯自由黨都叫全面封，對政黨聲音有咩意見？
D. 停用暉明邨，係因為聽民意，定只係被破壞？

林鄭
A. 要多管齊下，冇一個方法係100%，出入境監察會更嚴格，出入境都要體溫監測
C. 防疫唔希望政治化，政黨應實事求事
D. 先打飛機讚自己2003年SARS做咗啲乜，但17年後有社會改變，先覺得揀新屋邨係唔適合，若唔係受破壞，係會繼續同社會解說，希望可以用到暉明邨。但受嚴重破壞先冇辦法用。對以上行為作最強烈譴責唔係人話唔想用我就要聽佢話

提問7 經濟日報:
A. 而家已簽自由行嘅人，係咪可照用？點解唔禁所有中国人，淨係俾香港人出入？
C. 駐武漢辦事處人員健康？
D. 會唔會搵到同遣反湖北省居民？

A. 香港已經好嚴厲，除港澳已冇一個地方唔俾中国人入。唔需要更極端方法
B. 佢哋冇問題，仲係不斷提供服務
C. 會接觸佢哋，再俾健康建議，若需進一步治療，會轉介醫管局

深圳一爆就仆硬街